[[{"Cle": "musique_en_scene", "name": "Productions musicales", "key": "Production", "color": "#74222C", "text_color": "#fff"}, {"Cle": "demos", "name": "Orchestres D\u00e9mos", "key": "D\u00e9mos", "color": "#96C7FC", "text_color": "#001B3B"}, {"Cle": "expositions", "name": "Expositions", "key": "Expositions", "color": "#C14D34", "text_color": "#fff"}, {"Cle": "orchestre_de_paris", "name": "Tourn\u00e9es de l'Orchestre de Paris", "key": "OP", "color": "#005BA4", "text_color": "#fff"}, {"Cle": "education", "name": "Projets \u00e9ducatifs", "key": "Education", "color": "#0A7A80", "text_color": "#fff"}, {"Cle": "pde", "name": "Philharmonie des enfants", "key": "PDE", "color": "#FED070", "text_color": "#001B3B"}, {"Cle": "conseil", "name": "Conseil en ingenierie culturelle", "key": "Conseil", "color": "#f0c107", "text_color": "#fff"}, {"Cle": "pad", "name": "Abonn\u00e9s \u00e0 Philharmonie \u00e0 la demande", "key": "PAD", "color": "#1DC1C6", "text_color": "#001B3B"}], [{"nom": "Barbican Center", "nom_projet": "TRILOGIE COCTEAU PHILIP GLASS", "saison": "23-24", "date": null, "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "non", "carte": "oui", "adresse": "Silk Street", "complement_adresse": "Barbican", "code_postal": "EC2Y 8DS", "ville": "London", "region": null, "etat": null, "pays": "Royaume-Uni", "lien": "https://www.barbican.org.uk/", "action": "Production", "latitude": "51.5200415", "longitude": "-0.0924525"}, {"nom": "Barbican Center", "nom_projet": null, "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "Silk Street", "complement_adresse": "Barbican", "code_postal": "EC2Y 8DS", "ville": "London", "region": null, "etat": null, "pays": "Royaume-Uni", "lien": "https://www.barbican.org.uk/", "action": "Production", "latitude": "51.5200415", "longitude": "-0.0924525"}, {"nom": "Barbican Center", "nom_projet": "INTO THE WOODS", "saison": "24-25", "date": null, "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "Silk Street", "complement_adresse": "Barbican", "code_postal": "EC2Y 8DS", "ville": "London", "region": null, "etat": null, "pays": "Royaume-Uni", "lien": "https://www.barbican.org.uk/", "action": "Production", "latitude": "51.5200415", "longitude": "-0.0924525"}, {"nom": "BEIJING MUSIC FESTIVAL", "nom_projet": "TRANSFIGUR\u00c9 12 VIES DE SCH\u00d6NBERG", "saison": "24-25", "date": "10/09 - 23/10 2024", "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Beijing", "region": null, "etat": null, "pays": "Chine", "lien": "http://bmf.org.cn/", "action": "Production", "latitude": "39.906217", "longitude": "116.3912757"}, {"nom": "BEIJING MUSIC FESTIVAL", "nom_projet": "NOTRE SACRE ", "saison": "25-26", "date": null, "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Beijing", "region": null, "etat": null, "pays": "Chine", "lien": "http://bmf.org.cn/", "action": "Production", "latitude": "39.906217", "longitude": "116.3912757"}, {"nom": "Beijing Music Festival", "nom_projet": "INTO THE WOODS", "saison": "24-25", "date": null, "type_cooperation": null, "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Beijing", "region": null, "etat": null, "pays": "Chine", "lien": "http://bmf.org.cn/", "action": "Production", "latitude": "39.906217", "longitude": "116.3912757"}, {"nom": "Bozar", "nom_projet": "TRANSFIGUR\u00c9 12 VIES DE SCH\u00d6NBERG", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "Palais des Beaux-Arts", "complement_adresse": "Rue Ravenstein\u00a023", "code_postal": "1000", "ville": "Bruxelles", "region": null, "etat": null, "pays": "Belgique", "lien": "https://www.bozar.be/", "action": "Production", "latitude": "45.56817235", "longitude": "5.919712942411912"}, {"nom": "Bozar", "nom_projet": "D\u2019EST EN MUSIQUE", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "non", "carte": "oui", "adresse": "Palais des Beaux-Arts", "complement_adresse": "Rue Ravenstein\u00a023", "code_postal": "1000", "ville": "Bruxelles", "region": null, "etat": null, "pays": "Belgique", "lien": "https://www.bozar.be/", "action": "Production", "latitude": "45.56817235", "longitude": "5.919712942411912"}, {"nom": "BOZAR", "nom_projet": "CARNETS DE L\u00c0-BAS", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "Palais des Beaux-Arts", "complement_adresse": "Rue Ravenstein\u00a023", "code_postal": "1000", "ville": "Bruxelles", "region": null, "etat": null, "pays": "Belgique", "lien": "https://www.bozar.be/", "action": "Production", "latitude": "45.56817235", "longitude": "5.919712942411912"}, {"nom": "BOZAR", "nom_projet": "MITTWOCH", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "Palais des Beaux-Arts", "complement_adresse": "Rue Ravenstein\u00a023", "code_postal": "1000", "ville": "Bruxelles", "region": null, "etat": null, "pays": "Belgique", "lien": "https://www.bozar.be/", "action": "Production", "latitude": "45.56817235", "longitude": "5.919712942411912"}, {"nom": "BOZAR", "nom_projet": "DONNERSTAG", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "Palais des Beaux-Arts", "complement_adresse": "Rue Ravenstein\u00a023", "code_postal": "1000", "ville": "Bruxelles", "region": null, "etat": null, "pays": "Belgique", "lien": "https://www.bozar.be/", "action": "Production", "latitude": "45.56817235", "longitude": "5.919712942411912"}, {"nom": "BOZAR", "nom_projet": "ANTIGONE", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "Palais des Beaux-Arts", "complement_adresse": "Rue Ravenstein\u00a023", "code_postal": "1000", "ville": "Bruxelles", "region": null, "etat": null, "pays": "Belgique", "lien": "https://www.bozar.be/", "action": "Production", "latitude": "45.56817235", "longitude": "5.919712942411912"}, {"nom": "Cit\u00e9 musicale ", "nom_projet": "TRILOGIE COCTEAU PHILIP GLASS", "saison": "23-24", "date": null, "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "non", "carte": "oui", "adresse": "Arsenal", "complement_adresse": "3a Avenue Ney", "code_postal": "57000", "ville": "Metz", "region": "Grand Est", "etat": null, "pays": "France", "lien": "https://www.citemusicale-metz.fr/", "action": "Production", "latitude": "49.114011", "longitude": "6.170471"}, {"nom": "Cit\u00e9 musicale ", "nom_projet": "CARNETS DE L\u00c0-BAS", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "Arsenal", "complement_adresse": "3a Avenue Ney", "code_postal": "57000", "ville": "Metz", "region": "Grand Est", "etat": null, "pays": "France", "lien": "https://www.citemusicale-metz.fr/", "action": "Production", "latitude": "49.114011", "longitude": "6.170471"}, {"nom": "Cit\u00e9 musicale ", "nom_projet": "D\u2019EST EN MUSIQUE", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "Arsenal", "complement_adresse": "3a Avenue Ney", "code_postal": "57000", "ville": "Metz", "region": "Grand Est", "etat": null, "pays": "France", "lien": "https://www.citemusicale-metz.fr/", "action": "Production", "latitude": "49.114011", "longitude": "6.170471"}, {"nom": "DETROIT OPERA", "nom_projet": "TRANSFIGUR\u00c9 12 VIES DE SCH\u00d6NBERG", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "1526 Broadway", "complement_adresse": null, "code_postal": "48226", "ville": "Detroit", "region": null, "etat": "MI", "pays": "Etats-Unis", "lien": "https://detroitopera.org/", "action": "Production", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "EDMOND OPERA", "nom_projet": "TRANSFIGUR\u00c9 12 VIES DE SCH\u00d6NBERG", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": null, "region": null, "etat": null, "pays": null, "lien": null, "action": "Production", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "Elbphilharmonie", "nom_projet": "INTO THE WOODS", "saison": "24-25", "date": null, "type_cooperation": null, "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "Platz d. Deutschen Einheit 4", "complement_adresse": null, "code_postal": "20457", "ville": "Hamburg", "region": null, "etat": null, "pays": "Allemagne", "lien": "https://www.elbphilharmonie.de/", "action": "Production", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "Festival Spoleto", "nom_projet": "NOTRE RADEAU ", "saison": "24-25", "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Spoleto", "region": null, "etat": null, "pays": "Italie", "lien": "https://www.festivaldispoleto.com/", "action": "Production", "latitude": "42.7355124", "longitude": "12.7363357"}, {"nom": "Festival Spoleto", "nom_projet": "NOTRE SACRE ", "saison": "24-25", "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Spoleto", "region": null, "etat": null, "pays": "Italie", "lien": "https://www.festivaldispoleto.com/", "action": "Production", "latitude": "42.7355124", "longitude": "12.7363357"}, {"nom": "Fondation Gulbenkian", "nom_projet": "D\u2019EST EN MUSIQUE", "saison": "23-24", "date": null, "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "non", "carte": "oui", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": null, "region": null, "etat": null, "pays": "Portugal", "lien": null, "action": "Production", "latitude": "40.0332629", "longitude": "-7.8896263"}, {"nom": "Fondation Gulbenkian", "nom_projet": "CARNETS DE L\u00c0-BAS", "saison": "24-25", "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": null, "region": null, "etat": null, "pays": "Portugal", "lien": null, "action": "Production", "latitude": "40.0332629", "longitude": "-7.8896263"}, {"nom": "Fondazione Romaeuropa", "nom_projet": "TRILOGIE COCTEAU PHILIP GLASS", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "Via dei Magazzini Generali, 20A", "complement_adresse": null, "code_postal": "00154", "ville": "Roma", "region": null, "etat": null, "pays": "Italie", "lien": "https://romaeuropa.net/", "action": "Production", "latitude": "41.8718352", "longitude": "12.47749"}, {"nom": "French Institute Alliance Fran\u00e7aise (FIAF)", "nom_projet": "D\u2019EST EN MUSIQUE", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "22 East 60th Street", "complement_adresse": null, "code_postal": "10022", "ville": "New York", "region": null, "etat": "NY", "pays": "Etats-Unis", "lien": "https://fiaf.org", "action": "Production", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "French Institute Alliance Fran\u00e7aise (FIAF)", "nom_projet": "CARNETS DE L\u00c0-BAS", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "22 East 60th Street", "complement_adresse": null, "code_postal": "10022", "ville": "New York", "region": null, "etat": "NY", "pays": "Etats-Unis", "lien": "https://fiaf.org", "action": "Production", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "French Institute Alliance Fran\u00e7aise (FIAF)", "nom_projet": "SJP UNE PETITE HISTOIRE JAZZ DU RUGBY", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "22 East 60th Street", "complement_adresse": null, "code_postal": "10022", "ville": "New York", "region": null, "etat": "NY", "pays": "Etats-Unis", "lien": "https://fiaf.org", "action": "Production", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "French Institute Alliance Fran\u00e7aise (FIAF)", "nom_projet": "TRILOGIE COCTEAU PHILIP GLASS", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "22 East 60th Street", "complement_adresse": null, "code_postal": "10022", "ville": "New York", "region": null, "etat": "NY", "pays": "Etats-Unis", "lien": "https://fiaf.org", "action": "Production", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "Grand Th\u00e9\u00e2tre de Luxembourg", "nom_projet": "INTO THE WOODS", "saison": "24-25", "date": null, "type_cooperation": null, "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "1, rond-point Schuman", "complement_adresse": null, "code_postal": "L-2525", "ville": "Luxembourg", "region": null, "etat": null, "pays": "Luxembourg", "lien": "https://theatres.lu/", "action": "Production", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "Great Amber", "nom_projet": "TRILOGIE COCTEAU PHILIP GLASS", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "Radio iela 8", "complement_adresse": null, "code_postal": "LV-3401", "ville": "Liep\u0101ja", "region": null, "etat": null, "pays": "Lituanie", "lien": "https://lielaisdzintars.lv/", "action": "Production", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "La Filature Sc\u00e8ne Nationale", "nom_projet": "CARNETS DE L\u00c0-BAS", "saison": "23-24", "date": "16/04/2024 00:00:00", "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "non", "carte": "oui", "adresse": "20, all\u00e9e Nathan Katz", "complement_adresse": null, "code_postal": "68100", "ville": "Mulhouse", "region": "Grand Est", "etat": null, "pays": "France", "lien": "https://www.lafilature.org/", "action": "Production", "latitude": "47.753808", "longitude": "7.349128"}, {"nom": "La MC2 Grenoble", "nom_projet": "TRANSFIGUR\u00c9 12 VIES DE SCH\u00d6NBERG", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "non", "carte": "oui", "adresse": "4, rue Paul Claudel", "complement_adresse": "CS 92448", "code_postal": "38034", "ville": "Grenoble", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "etat": null, "pays": "France", "lien": "https://www.mc2grenoble.fr/", "action": "Production", "latitude": "45.17229", "longitude": "5.733616"}, {"nom": "La Monnaie", "nom_projet": "NOTRE RADEAU ", "saison": "24-25", "date": null, "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "Place de la Monnaie", "complement_adresse": null, "code_postal": "1000", "ville": "Bruxelles", "region": null, "etat": null, "pays": "Belgique", "lien": "https://www.lamonnaiedemunt.be/", "action": "Production", "latitude": "50.849896099999995", "longitude": "4.353578593400395"}, {"nom": "La Villette", "nom_projet": "NOTRE SACRE ", "saison": "23-24", "date": "12-13 avril 2024", "type_cooperation": "Cor\u00e9alisation", "prospect": "non", "carte": "oui", "adresse": "211, avenue Jean Jaur\u00e8s", "complement_adresse": null, "code_postal": "75019", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": "https://lavillette.com/", "action": "Production", "latitude": "48.888952", "longitude": "2.392454"}, {"nom": "La Villette", "nom_projet": "RESURRECTION", "saison": "24-25", "date": "NOV 2024", "type_cooperation": "Cor\u00e9alisation", "prospect": "non", "carte": "oui", "adresse": "211, avenue Jean Jaur\u00e8s", "complement_adresse": null, "code_postal": "75019", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": "https://lavillette.com/", "action": "Production", "latitude": "48.888952", "longitude": "2.392454"}, {"nom": "L'Auditori", "nom_projet": "ANTIGONE", "saison": "25-26", "date": null, "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "Carrer de Lepant, 150", "complement_adresse": null, "code_postal": "08013", "ville": "Barcelona", "region": null, "etat": null, "pays": "Espagne", "lien": "https://www.auditori.cat/", "action": "Production", "latitude": "41.3985399", "longitude": "2.18565714337809"}, {"nom": "Le Lieu unique", "nom_projet": "CARNETS DE L\u00c0-BAS", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "Quai Ferdinand Favre", "complement_adresse": null, "code_postal": "44000", "ville": "Nantes", "region": "Pays de la Loire", "etat": null, "pays": "France", "lien": "https://www.lelieuunique.com/", "action": "Production", "latitude": "47.214868", "longitude": "-1.544248"}, {"nom": "Le Lieu unique", "nom_projet": "D\u2019EST EN MUSIQUE", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "Quai Ferdinand Favre", "complement_adresse": null, "code_postal": "44000", "ville": "Nantes", "region": "Pays de la Loire", "etat": null, "pays": "France", "lien": "https://www.lelieuunique.com/", "action": "Production", "latitude": "47.214868", "longitude": "-1.544248"}, {"nom": "Megaron Ath\u00e8nes", "nom_projet": "NOTRE SACRE ", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "Sofias Ave.", "complement_adresse": "Kokkali St. 1", "code_postal": "115 21", "ville": "Ath\u00e8nes", "region": null, "etat": null, "pays": "Gr\u00e8ce", "lien": "https://www.megaron.gr/", "action": "Production", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "Megaron Ath\u00e8nes", "nom_projet": "NOTRE SACRE ", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "Sofias Ave.", "complement_adresse": "Kokkali St. 1", "code_postal": "115 21", "ville": "Ath\u00e8nes", "region": null, "etat": null, "pays": "Gr\u00e8ce", "lien": "https://www.megaron.gr/", "action": "Production", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "National Concert Hall ", "nom_projet": "TRILOGIE COCTEAU PHILIP GLASS", "saison": "23-24", "date": null, "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "non", "carte": "oui", "adresse": "Earlsfort Terrace", "complement_adresse": "Saint Kevin's", "code_postal": "D02 N527", "ville": "Dublin", "region": null, "etat": null, "pays": "Irlande", "lien": "https://www.nch.ie/", "action": "Production", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "NY Phil", "nom_projet": "INTO THE WOODS", "saison": "24-25", "date": null, "type_cooperation": null, "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "10 Lincoln Center Plaza", "complement_adresse": "David Geffen Hall", "code_postal": "10023-6970", "ville": "New York", "region": null, "etat": "NY", "pays": "Etats-Unis", "lien": "https://nyphil.org/", "action": "Production", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "Op\u00e9ra de Dijon", "nom_projet": "TRANSFIGUR\u00c9 12 VIES DE SCH\u00d6NBERG", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "non", "carte": "oui", "adresse": "18, boulevard de Verdun", "complement_adresse": null, "code_postal": "21000", "ville": "Dijon", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "etat": null, "pays": "France", "lien": "https://opera-dijon.fr/", "action": "Production", "latitude": "47.32818", "longitude": "5.053433"}, {"nom": "Op\u00e9ra de Nice", "nom_projet": "TRANSFIGUR\u00c9 12 VIES DE SCH\u00d6NBERG", "saison": "23-24", "date": "9-11 janvier 2024", "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "non", "carte": "oui", "adresse": "4-6 Rue Saint-Fran\u00e7ois de Paule", "complement_adresse": null, "code_postal": "06300", "ville": "Nice", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "etat": null, "pays": "France", "lien": "https://www.opera-nice.org/", "action": "Production", "latitude": "43.695702", "longitude": "7.272356"}, {"nom": "Op\u00e9ra de Saint-Etienne", "nom_projet": "D\u2019EST EN MUSIQUE", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "B.P. 237", "complement_adresse": null, "code_postal": "42013", "ville": "Saint-Etienne", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "etat": null, "pays": "France", "lien": "https://opera.saint-etienne.fr/", "action": "Production", "latitude": "46.67219", "longitude": "-0.581709"}, {"nom": "Op\u00e9ra de Saint-Etienne", "nom_projet": "CARNETS DE L\u00c0-BAS", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "B.P. 237", "complement_adresse": null, "code_postal": "42013", "ville": "Saint-Etienne", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "etat": null, "pays": "France", "lien": "https://opera.saint-etienne.fr/", "action": "Production", "latitude": "46.67219", "longitude": "-0.581709"}, {"nom": "Op\u00e9ra de Saint-Etienne", "nom_projet": "TRILOGIE COCTEAU PHILIP GLASS", "saison": "24-25", "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "B.P. 237", "complement_adresse": null, "code_postal": "42013", "ville": "Saint-Etienne", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "etat": null, "pays": "France", "lien": "https://opera.saint-etienne.fr/", "action": "Production", "latitude": "46.67219", "longitude": "-0.581709"}, {"nom": "Op\u00e9ra de Saint-Etienne", "nom_projet": "NOTRE SACRE ", "saison": "24-25", "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "B.P. 237", "complement_adresse": null, "code_postal": "42013", "ville": "Saint-Etienne", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "etat": null, "pays": "France", "lien": "https://opera.saint-etienne.fr/", "action": "Production", "latitude": "46.67219", "longitude": "-0.581709"}, {"nom": "Op\u00e9ra National de Bordeaux", "nom_projet": "TRILOGIE COCTEAU PHILIP GLASS", "saison": "23-24", "date": null, "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "non", "carte": "oui", "adresse": "Place de la com\u00e9die", "complement_adresse": "BP 90095", "code_postal": "33025", "ville": "Bordeaux", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "etat": null, "pays": "France", "lien": "https://www.opera-bordeaux.com/", "action": "Production", "latitude": "44.842395", "longitude": "-0.574745"}, {"nom": "Op\u00e9ra National de Bordeaux", "nom_projet": "INTO THE WOODS", "saison": "24-25", "date": null, "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "Place de la com\u00e9die", "complement_adresse": "BP 90095", "code_postal": "33025", "ville": "Bordeaux", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "etat": null, "pays": "France", "lien": "https://www.opera-bordeaux.com/", "action": "Production", "latitude": "44.842395", "longitude": "-0.574745"}, {"nom": "Orchestre National de Lyon", "nom_projet": "TRANSFIGUR\u00c9 12 VIES DE SCH\u00d6NBERG", "saison": "23-24", "date": "9-11 janvier 2024", "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "non", "carte": "oui", "adresse": "84, rue de Bonnel", "complement_adresse": null, "code_postal": "69431", "ville": "Lyon", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "etat": null, "pays": "France", "lien": "https://www.auditorium-lyon.com/", "action": "Production", "latitude": "45.762085", "longitude": "4.852656"}, {"nom": "Philharmonie Luxembourg", "nom_projet": "NOTRE SACRE ", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "1, place de l\u2019Europe", "complement_adresse": null, "code_postal": "L-1499", "ville": "Luxembourg", "region": null, "etat": null, "pays": "Luxembourg", "lien": "https://www.philharmonie.lu/", "action": "Production", "latitude": "49.6178118", "longitude": "6.1429936"}, {"nom": "STAATSOPER BERLIN", "nom_projet": "MITTWOCH", "saison": "25-26", "date": null, "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "Unter den Linden 7", "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Berlin", "region": null, "etat": null, "pays": "Allemagne", "lien": "https://www.staatsoper-berlin.de/", "action": "Production", "latitude": "52.516702949999996", "longitude": "13.394738342259679"}, {"nom": "Tandem Sc\u00e8ne Nationale ", "nom_projet": "CARNETS DE L\u00c0-BAS", "saison": "23-24", "date": "16/04/2024 00:00:00", "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "non", "carte": "oui", "adresse": "7, Place du Th\u00e9\u00e2tre", "complement_adresse": null, "code_postal": "62000", "ville": "Arras", "region": "Hauts-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": "https://www.tandem-arrasdouai.eu/", "action": "Production", "latitude": "50.290395", "longitude": "2.77342"}, {"nom": "Teatro Col\u00f3n", "nom_projet": "RESURRECTION", "saison": "23-24", "date": "7-12 mars 2023", "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "non", "carte": "oui", "adresse": "Cerrito 628", "complement_adresse": null, "code_postal": "C1010AAN", "ville": "Buenos Aires", "region": null, "etat": null, "pays": "Argentine", "lien": "https://teatrocolon.org.ar/", "action": "Production", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "Teatro Col\u00f3n", "nom_projet": "TRANSFIGUR\u00c9 12 VIES DE SCH\u00d6NBERG", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "Cerrito 628", "complement_adresse": null, "code_postal": "C1010AAN", "ville": "Buenos Aires", "region": null, "etat": null, "pays": "Argentine", "lien": "https://teatrocolon.org.ar/", "action": "Production", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "Teatro Mayor Julio Mario Santo Domingo", "nom_projet": "NOTRE SACRE ", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "Calle 170 # 67-51", "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Bogot\u00e1", "region": null, "etat": null, "pays": "Colombie", "lien": "https://www.teatromayor.org/", "action": "Production", "latitude": "40.812175", "longitude": "-81.32426"}, {"nom": "Teatro Real", "nom_projet": "INTO THE WOODS", "saison": "24-25", "date": null, "type_cooperation": null, "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "Plaza de Isabel II, s/n", "complement_adresse": null, "code_postal": "28013", "ville": "Madrid", "region": null, "etat": null, "pays": "Espagne", "lien": "https://www.teatroreal.es/", "action": "Production", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "Th\u00e9\u00e2tre de Caen", "nom_projet": "NOTRE SACRE ", "saison": "24-25", "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": "135 Bd Mar\u00e9chal Leclerc", "complement_adresse": null, "code_postal": "14000", "ville": "Caen", "region": "Normandie", "etat": null, "pays": "France", "lien": "https://theatre.caen.fr/", "action": "Production", "latitude": "49.183212", "longitude": "-0.361447"}, {"nom": "Th\u00e9\u00e2tres Aix-en-Provence", "nom_projet": "TRANSFIGUR\u00c9 12 VIES DE SCH\u00d6NBERG", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "non", "carte": "oui", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Aix-en-Provence", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "action": "Production", "latitude": "43.523201", "longitude": "5.448819"}, {"nom": "Th\u00e9\u00e2tres Aix-en-Provence", "nom_projet": "RESURRECTION", "saison": "24-25", "date": "NOV 2024", "type_cooperation": "Coproduction", "prospect": "non", "carte": "oui", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Aix-en-Provence", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "action": "Production", "latitude": "43.523201", "longitude": "5.448819"}, {"nom": "Wroclaw Philharmonic Orchestra (NFM)", "nom_projet": "TRANSFIGUR\u00c9 12 VIES DE SCH\u00d6NBERG", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Wroclaw", "region": null, "etat": null, "pays": "Pologne", "lien": "https://www.nfm.wroclaw.pl/", "action": "Production", "latitude": "51.1089776", "longitude": "17.0326689"}, {"nom": "Wroclaw Philharmonic Orchestra (NFM)", "nom_projet": "TRILOGIE COCTEAU PHILIP GLASS", "saison": null, "date": null, "type_cooperation": "Diffusion", "prospect": "oui", "carte": "oui", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Wroclaw", "region": null, "etat": null, "pays": "Pologne", "lien": "https://www.nfm.wroclaw.pl/", "action": "Production", "latitude": "51.1089776", "longitude": "17.0326689"}, {"nom": "OSM", "nom_projet": null, "saison": null, "date": null, "type_cooperation": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "adresse": "1600, rue Saint-Urbain", "complement_adresse": null, "code_postal": "H2X 0S1", "ville": "Montr\u00e9al", "region": null, "etat": "QC", "pays": "Canada", "lien": "https://www.osm.ca/", "action": "Production", "latitude": null, "longitude": null}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Lyon M\u00e9tropole Presto", "nom": "Auditorium-Orchestre national de Lyon", "ville": "Lyon", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "45.739067", "longitude": "4.860398"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Lyon M\u00e9tropole Vivo", "nom": "Auditorium-Orchestre national de Lyon", "ville": "Lyon", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "45.739067", "longitude": "4.860398"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Avanc\u00e9", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Montb\u00e9liard avanc\u00e9", "nom": "Conservatoire du Pays de Montb\u00e9liard", "ville": "Montb\u00e9liard", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "47.509346", "longitude": "6.79333"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Brest", "nom": "Conservatoire \u00e0 Rayonnement R\u00e9gional de Brest M\u00e9tropole", "ville": "Brest", "region": "Bretagne", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "48.38289", "longitude": "-4.518047"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Avanc\u00e9", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Brest avanc\u00e9", "nom": "Conservatoire \u00e0 Rayonnement R\u00e9gional de Brest M\u00e9tropole", "ville": "Brest", "region": "Bretagne", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "48.38289", "longitude": "-4.518047"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Kreiz Breizh", "nom": "Communaut\u00e9 de communes du Kreiz Breizh", "ville": "Rostrenen", "region": "Bretagne", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "48.19744", "longitude": "-3.306606"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Avanc\u00e9", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Kreiz Breizh avanc\u00e9", "nom": "Communaut\u00e9 de communes du Kreiz Breizh", "ville": "Rostrenen", "region": "Bretagne", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "48.19744", "longitude": "-3.306606"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Orl\u00e9ans Val de Loire", "nom": "Ville d'Orl\u00e9ans", "ville": "Orl\u00e9ans", "region": "Centre-Val de Loire", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "47.88648", "longitude": "1.900981"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Grand Verdun", "nom": "Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration du Grand Verdun", "ville": "Verdun", "region": "Grand Est", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "49.161285", "longitude": "5.378413"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Metz Moselle Est", "nom": "Orchestre national de Metz \u2013 Cit\u00e9 musicale de Metz", "ville": "Metz", "region": "Grand Est", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "49.099603", "longitude": "6.199416"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Metz Moselle Nord", "nom": "Orchestre national de Metz \u2013 Cit\u00e9 musicale de Metz", "ville": "Metz", "region": "Grand Est", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "49.099603", "longitude": "6.199416"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Strasbourg", "nom": "Conservatoire de Strasbourg ", "ville": "Strasbourg", "region": "Grand Est", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "48.592109", "longitude": "7.739841"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Avanc\u00e9", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Mulhouse-Conservatoire", "nom": "Conservatoire de musique, de danse et art dramatique de Mulhouse", "ville": "Mulhouse", "region": "Grand Est", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "47.747747", "longitude": "7.334495"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Aisne Thi\u00e9rache du Centre", "nom": "ADAMA", "ville": "La Capelle", "region": "Hauts-de-France", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "50.392833", "longitude": "3.127944"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos en Beauvaisis", "nom": "Conservatoire Eustache-du-Caurroy de Beauvais", "ville": "Beauvais", "region": "Hauts-de-France", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "49.437074", "longitude": "2.098849"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Val de Sambre", "nom": "Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration Maubeuge - Val de Sambre", "ville": "Maubeuge", "region": "Hauts-de-France", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "50.274614", "longitude": "3.972468"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Avanc\u00e9", "nom_orchestre": "Orchestre M\u00e9tropolitain des Jeunes", "nom": "Orchestre National de Lille", "ville": "Lille", "region": "Hauts-de-France", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "50.449199", "longitude": "2.867721"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Caen la mer", "nom": "Conservatoire & Orchestre de Caen", "ville": "Caen", "region": "Normandie", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "49.179365", "longitude": "-0.400642"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos \u00c9cole Harmonique Rouen", "nom": "Le Po\u00e8me Harmonique", "ville": "Rouen", "region": "Normandie", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "49.438837", "longitude": "1.061489"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Thouarsais", "nom": "Conservatoire de Musique et de Danse du Thouarsais", "ville": "Thouars", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "46.983167", "longitude": "-0.209671"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Avanc\u00e9", "nom_orchestre": "Orchestre Symphonique des Jeunes Thouarsais", "nom": "Conservatoire de Musique et de Danse du Thouarsais", "ville": "Thouars", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "46.983167", "longitude": "-0.209671"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Bordeaux M\u00e9tropole Gironde", "nom": "Op\u00e9ra National de Bordeaux", "ville": "Bordeaux", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "44.83476", "longitude": "-0.584284"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Montpellier 3M", "nom": "Cit\u00e9 des Arts - danse, musique, th\u00e9\u00e2tre / Conservatoire \u00e0 Rayonnement R\u00e9gional de Montpellier 3M", "ville": "Montpellier", "region": "Occitanie", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "43.617993", "longitude": "3.876906"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Toulouse M\u00e9tropole D\u00e9partement de la Haute-Garonne", "nom": "Orchestre national du Capitole de Toulouse", "ville": "Toulouse", "region": "Occitanie", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "43.606002", "longitude": "1.438644"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Nord R\u00e9union", "nom": "Cit\u00e9 des Arts - SPL Territo'Arts", "ville": "\u00a0", "region": "R\u00e9union", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "49.914947", "longitude": "2.24707"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Mayotte", "nom": "\u00a0", "ville": "\u00a0", "region": "Mayotte", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "48.681836", "longitude": "2.201261"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Guadeloupe Cap Excellence", "nom": "Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration Cap Excellence", "ville": "\u00a0", "region": "Guadeloupe", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "48.890694", "longitude": "2.362245"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Avanc\u00e9", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Excellence Guadeloupe", "nom": "Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration Cap Excellence", "ville": "\u00a0", "region": "Guadeloupe", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "48.890694", "longitude": "2.362245"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Angers", "nom": "Ville d'Angers", "ville": "Angers", "region": "Pays de la Loire", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "47.473181", "longitude": "-0.545766"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Avanc\u00e9", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Angers avanc\u00e9", "nom": "Ville d'Angers", "ville": "Angers", "region": "Pays de la Loire", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "47.473181", "longitude": "-0.545766"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Avignon-Provence", "nom": "Orchestre national Avignon-Provence", "ville": "Avignon", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "43.926755", "longitude": "4.80379"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Marseille", "nom": "Conservatoire National \u00e0 Rayonnement R\u00e9gional Pierre Barbizet de Marseille", "ville": "Marseille", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "43.30081", "longitude": "5.376746"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Nord Essonne", "nom": "Op\u00e9ra de Massy", "ville": "Massy", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "48.732221", "longitude": "2.289239"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Hauts-de-Seine", "nom": "Conseil d\u00e9partemental des Hauts-de-Seine", "ville": "Nanterre", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "48.900436", "longitude": "2.21619"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Parisii - Val d'Oise", "nom": "Conservatoire Jacqueline-Robin de Taverny", "ville": "Cergy-Pontoise", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "49.042101", "longitude": "2.061359"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Roissy Pays de France", "nom": "Agglom\u00e9ration Roissy Pays de France", "ville": "Roissy", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "49.004356", "longitude": "2.515921"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Avanc\u00e9", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Roissy Pays de France avanc\u00e9", "nom": "Agglom\u00e9ration Roissy Pays de France", "ville": "Roissy", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "49.004356", "longitude": "2.515921"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Saint-Quentin-en-Yvelines", "nom": "Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Saint-Quentin-en-Yvelines", "ville": "Saint-Quentin-en-Yvelines", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "48.849448", "longitude": "2.059455"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Val d'Yerres Val de Seine", "nom": "Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration Val d'Yerres Val de Seine", "ville": "Yerres", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "48.702967", "longitude": "2.484043"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Centre Val-de-Marne", "nom": "Cit\u00e9 de la musique - Philharmonie de Paris", "ville": "Cr\u00e9teil", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "48.796566", "longitude": "2.461521"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Est Ensemble", "nom": "Cit\u00e9 de la musique - Philharmonie de Paris", "ville": "Romainville", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "48.895268", "longitude": "2.437979"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Grand Paris Grand Est", "nom": "Cit\u00e9 de la musique - Philharmonie de Paris", "ville": "Noisy-le-Grand", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "48.850715", "longitude": "2.553525"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Paris", "nom": "Cit\u00e9 de la musique - Philharmonie de Paris", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "48.830919", "longitude": "2.376158"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Plaine Commune", "nom": "Cit\u00e9 de la musique - Philharmonie de Paris", "ville": "Saint-Denis", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "48.921347", "longitude": "2.361122"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Avanc\u00e9", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Philharmonie de Paris", "nom": "Cit\u00e9 de la musique - Philharmonie de Paris", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "48.830919", "longitude": "2.376158"}, {"type_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Avanc\u00e9", "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos - Orchestre de Paris", "nom": "Cit\u00e9 de la musique - Philharmonie de Paris", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "48.830919", "longitude": "2.376158"}, {"type_orchestre": "Orchestre labellis\u00e9 r\u00e9seau D\u00e9mos", "nom_orchestre": "Orchestre Tempo R\u00e9seau D\u00e9mos", "nom": "Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental de Saint-Quentin", "ville": "Saint-Quentin", "region": "Hauts-de-France", "pays": "France", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "49.754003", "longitude": "3.067969"}, {"type_orchestre": null, "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Abu Dhabi", "nom": "Department of Culture and Tourism", "ville": "Abu Dhabi", "region": null, "pays": "Emirats arabes unis", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "24.4538352", "longitude": "54.3774014"}, {"type_orchestre": null, "nom_orchestre": "Projet ACC\u00c8S Culture", "nom": "Olia Lima Music School", "ville": "Yaound\u00e9", "region": null, "pays": "Cameroun", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "3.8689867", "longitude": "11.5213344"}, {"type_orchestre": null, "nom_orchestre": "Projet Guri", "nom": "Santa Marcelina Cultura", "ville": "Sao Paulo", "region": null, "pays": "Br\u00e9sil", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "-23.5506507", "longitude": "-46.6333824"}, {"type_orchestre": null, "nom_orchestre": "Orchestre D\u00e9mos Liban (pr\u00e9figuration)", "nom": "CMA-CGM et le Minist\u00e8re de la Culture", "ville": "Beyrouth", "region": null, "pays": "Liban", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "33.8959203", "longitude": "35.47843"}, {"type_orchestre": null, "nom_orchestre": "Projet Beit al musica", "nom": "Cit\u00e9 de la musique - Philharmonie de Paris, \u00c9cole Beit al musica conservatory, Ambassade de France", "ville": "Shefa'amr", "region": null, "pays": "Isra\u00ebl", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "D\u00e9mos", "latitude": "32.80634565", "longitude": "35.17125429500656"}, {"nom_expo": "R\u00e9volutions Xenakis", "nom_expo_distance": "Iannis Xenakis - Sonic odysseys", "nom": "National Museum of Contemporary Art Athens", "adresse": "Kallirrois Avenue & Amvr. Frantzi Str", "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Ath\u00e8nes", "region": null, "etat": null, "pays": "Gr\u00e8ce", "lien": "https://www.emst.gr/en/", "date": "29/06/2023 00:00:00", "date_fin": "07/01/2023 00:00:00", "type_cooperation": "Itin\u00e9rance  ", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Expositions", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom_expo": "FELA ANIKULAPO-KUTI\nR\u00e9bellion afrobeat", "nom_expo_distance": null, "nom": "180 The Strand", "adresse": "180 Strand, Temple", "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Londres", "region": null, "etat": null, "pays": "Royaume-Uni", "lien": "https://www.180studios.com/", "date": "01/10/2024 00:00:00", "date_fin": null, "type_cooperation": "Itin\u00e9rance  ", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "Expositions", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom_expo": "FELA ANIKULAPO-KUTI\nR\u00e9bellion afrobeat", "nom_expo_distance": null, "nom": "Alliance Fran\u00e7aise de Lagos", "adresse": "9 Osborne Road, Ikoyi", "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Lagos", "region": null, "etat": null, "pays": "Nig\u00e9ria", "lien": "https://www.afnigeria.org/lagos/", "date": "01/10/2025 00:00:00", "date_fin": null, "type_cooperation": "Itin\u00e9rance  ", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Expositions", "latitude": "6.461165", "longitude": "3.4304387"}, {"nom_expo": "Electro, from Kraftwerk to Daft Punk", "nom_expo_distance": null, "nom": "Design Museum Den Bosch", "adresse": "De Mortel 4", "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Bois-le-Duc", "region": null, "etat": null, "pays": "Pays-Bas", "lien": "https://designmuseum.nl/en/homepage/", "date": "2024", "date_fin": null, "type_cooperation": "Itin\u00e9rance  ", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "Expositions", "latitude": "51.6857426", "longitude": "5.3041697"}, {"nom_expo": "Musicanimale", "nom_expo_distance": "NA", "nom": "Pixii Festival", "adresse": "NA", "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "La Rochelle", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "etat": null, "pays": "France", "lien": "https://www.pixii-larochelle.fr/", "date": "19/10/2023 00:00:00", "date_fin": "22/10/2023 00:00:00", "type_cooperation": "Itin\u00e9rance", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Expositions", "latitude": "46.171199", "longitude": "-1.201148"}, {"nom": "Konzerthaus", "adresse": "Lothringerstra\u00dfe 20", "complement_adresse": null, "code_postal": "1030", "ville": "Vienne", "region": null, "etat": null, "pays": "Autriche", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2023-2024", "date": "Vendredi 17 novembre 2023, 19h30", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "48.2006491", "longitude": "16.377612496299875"}, {"nom": "Hill Auditorium", "adresse": "Universit\u00e9 du Michigan", "complement_adresse": "881 N University Ave", "code_postal": "48109", "ville": "Ann Arbor", "region": null, "etat": "Michigan", "pays": "Etats-Unis", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2023-2024", "date": "Jeudi 14 mars 2024, 19h30", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "Carnegie Hall", "adresse": "881 7th Avenue", "complement_adresse": null, "code_postal": "10019", "ville": "New York", "region": null, "etat": "New York", "pays": "Etats-Unis", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2023-2024", "date": "Samedi 16 mars 2024, 19h30", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "Symphony Hall", "adresse": "301 Massachusetts Avenue", "complement_adresse": null, "code_postal": "2115", "ville": "Boston", "region": null, "etat": "Massachusetts", "pays": "Etats-Unis", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2023-2024", "date": "Dimanche 17 mars 2024, 19h30", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "Place des Arts", "adresse": "175 Rue Sainte-Catherine Ouest", "complement_adresse": null, "code_postal": "H2X 1Z8", "ville": "Montr\u00e9al", "region": null, "etat": "Qu\u00e9bec", "pays": "Canada", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2023-2024", "date": "Mardi 19 mars 2024, 19h30", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "Mus\u00e9e du Louvre", "adresse": "Pyramide", "complement_adresse": null, "code_postal": "75001", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "type_cooperation": "Hors les Murs Orchestre de Paris", "saison": "2023-2024", "date": "Samedi 15 ou dimanche 16 juin 2024", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "48.863988", "longitude": "2.332252"}, {"nom": "Palais Charles V", "adresse": "Alhambra", "complement_adresse": "C. Real de la Alhambra, s/n", "code_postal": "18009", "ville": "Grenade", "region": null, "etat": null, "pays": "Espagne", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2023-2024", "date": "Vendredi 28 et samedi 29 juin 2024", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "La Grange au Lac", "adresse": "37 Avenue des M\u00e9l\u00e8zes", "complement_adresse": null, "code_postal": "74500", "ville": "Neuvecelle", "region": "Hauts-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2023-2024", "date": "Jeudi 4 juillet 2024", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "46.395105", "longitude": "6.592717"}, {"nom": "Grand Th\u00e9\u00e2tre de Provence", "adresse": "380 Avenue Max Juv\u00e9nal", "complement_adresse": null, "code_postal": "13100", "ville": "Aix-en-Provence", "region": null, "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2023-2024", "date": "Samedi 13 et Dimanche 14 juillet 2024", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "43.525773", "longitude": "5.442076"}, {"nom": "Royal Albert Hall", "adresse": "Kensington Gore, South Kensington", "complement_adresse": null, "code_postal": "SW7 2AP", "ville": "Londres", "region": null, "etat": null, "pays": "Royaume-Uni", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2024-2025", "date": "Mardi 3 septembre 2024", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "Lucerne Festival", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Lucerne", "region": null, "etat": null, "pays": "Suisse", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2024-2025", "date": "Jeudi 5 septembre 2024", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "47.0505452", "longitude": "8.3054682"}, {"nom": "Musikverein", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Vienne", "region": null, "etat": null, "pays": "Autriche", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2024-2025", "date": "Samedi 22 et dimanche 23 f\u00e9vrier 2025", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "48.2083537", "longitude": "16.3725042"}, {"nom": null, "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Hambourg", "region": null, "etat": null, "pays": "Allemagne", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2024-2025", "date": "Mardi 25 et Mercredi 26 f\u00e9vrier 2025", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "53.550341", "longitude": "10.000654"}, {"nom": null, "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Baden Baden", "region": null, "etat": null, "pays": "Allemagne", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2024-2025", "date": "Vendredi 28 f\u00e9vrier 2025", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "48.7580777", "longitude": "8.2415239"}, {"nom": "Philharmonic Essen", "adresse": "Huyssenallee 53", "complement_adresse": null, "code_postal": "45128", "ville": "Essen", "region": null, "etat": null, "pays": "Allemagne", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2024-2025", "date": "Samedi 1er mars 2025", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "51.4458378", "longitude": "7.0105753"}, {"nom": null, "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Bruxelles", "region": null, "etat": null, "pays": "Belgique", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2024-2025", "date": "Lundi 3 mars 2025", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "50.8465573", "longitude": "4.351697"}, {"nom": null, "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Amsterdam", "region": null, "etat": null, "pays": "Pays-Bas", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2024-2025", "date": "Mardi 4 mars 2025", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "52.3727598", "longitude": "4.8936041"}, {"nom": "K\u00f6lner Philharmonie", "adresse": "Bischofsgartenstra\u00dfe 1", "complement_adresse": null, "code_postal": "50667", "ville": "Cologne", "region": null, "etat": null, "pays": "Allemagne", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2024-2025", "date": "Jeudi 6 mars 2025", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "50.9406158", "longitude": "6.960824"}, {"nom": "Alte Oper Frankfurt", "adresse": "Opernpl. 1", "complement_adresse": null, "code_postal": "60313", "ville": "Francfort", "region": null, "etat": null, "pays": "Allemagne", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2024-2025", "date": "Vendredi 7 mars 2025", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "Lotte Concert Hall", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "S\u00e9oul", "region": null, "etat": null, "pays": "Cor\u00e9e du Sud", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2024-2025", "date": "Mardi 10 et mercredi 11 juin 2025", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "37.5666791", "longitude": "126.9782914"}, {"nom": "??", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "??", "region": null, "etat": null, "pays": "Cor\u00e9e du Sud", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2024-2025", "date": "Vendredi 13 et samedi 14 juin 2025", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "36.638392", "longitude": "127.6961188"}, {"nom": "S\u00e9oul Art Center", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "S\u00e9oul", "region": null, "etat": null, "pays": "Cor\u00e9e du Sud", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2024-2025", "date": "Dimanche 15 juin 2025", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "37.5666791", "longitude": "126.9782914"}, {"nom": "??", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "??", "region": null, "etat": null, "pays": "Japon", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2024-2025", "date": "Mercredi 18 juin 2025", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "36.5748441", "longitude": "139.2394179"}, {"nom": "Suntory Hall", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Tokyo ", "region": null, "etat": null, "pays": "Japon", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2024-2025", "date": "Jeudi 19 et vendredi 20 juin 2025", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "35.6828387", "longitude": "139.7594549"}, {"nom": null, "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Aix-en-Provence", "region": null, "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Orchestre de Paris", "saison": "2024-2025", "date": "01/07/2025 00:00:00", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "43.523201", "longitude": "5.448819"}, {"nom": "Palais de la Musique et des Congr\u00e8s", "adresse": "Place de Bordeaux", "complement_adresse": null, "code_postal": "67006", "ville": "Strasbourg", "region": "Grand Est", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Choeur de l'Orchestre de Paris", "saison": "2023-2024", "date": "Mardi 4 juin 2024, 20h", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "48.593483", "longitude": "7.757478"}, {"nom": "Basilique cath\u00e9drale de Saint Denis", "adresse": "1 Rue de la L\u00e9gion d'Honneur", "complement_adresse": null, "code_postal": "83200", "ville": "Saint-Denis", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Choeur de l'Orchestre de Paris", "saison": "2023-2024", "date": "Mercredi 5 juin, 17h30", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "48.935529", "longitude": "2.359461"}, {"nom": "Arsenal", "adresse": "3 Avenue Ney", "complement_adresse": null, "code_postal": "57000", "ville": "Metz", "region": "Grand Est", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Choeur de l'Orchestre de Paris", "saison": "2024-2025", "date": "Fevrier 2025", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "49.114513", "longitude": "6.170881"}, {"nom": "Palais de la Musique et des Congr\u00e8s", "adresse": "Place de Bordeaux", "complement_adresse": null, "code_postal": "67006", "ville": "Strasbourg", "region": "Grand Est", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Choeur de l'Orchestre de Paris", "saison": "2024-2025", "date": "01/03/2025 00:00:00", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "48.593483", "longitude": "7.757478"}, {"nom": "Concertgebouw", "adresse": "Concertgebouwplein 10", "complement_adresse": null, "code_postal": "1071", "ville": "Amsterdam", "region": null, "etat": null, "pays": "Pays-Bas", "lien": null, "type_cooperation": "Tourn\u00e9e Choeur de l'Orchestre de Paris", "saison": "2024-2025", "date": "01/05/2025 00:00:00", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "52.356192", "longitude": "4.8799515"}, {"nom": "Louvre, Galerie Lebrun", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": "75001", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "type_cooperation": "Musique de Chambre OP - Hors Les Murs ", "saison": "2023-2024", "date": "Samedi 2 mars 2024", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "48.858969", "longitude": "2.341725"}, {"nom": "Louvre, Auditorium", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": "75001", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "type_cooperation": "Musique de Chambre OP - Hors Les Murs ", "saison": "2023-2024", "date": "Vendredi 19, samedi 20, vendredi 26 ou samedi 27 avril 2024", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "48.858969", "longitude": "2.341725"}, {"nom": "Louvre, Salle Daru", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": "75001", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "type_cooperation": "Musique de Chambre OP - Hors Les Murs ", "saison": "2023-2024", "date": "Jeudi 13 juin 2024", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "48.858969", "longitude": "2.341725"}, {"nom": "H\u00f4pital Armand Trousseau AP-HP", "adresse": "26 Av. du Dr Arnold Netter", "complement_adresse": null, "code_postal": "75012", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "type_cooperation": "Action Culturelle OP : intervention musical \u00e0 l'h\u00f4pital avec musiciens OP ", "saison": "2023-2024", "date": "Jeudi 5 octobre 2023, 14h \u00e0 16h", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "48.842745", "longitude": "2.405356"}, {"nom": "Tokyo Metropolitan Th\u00e9\u00e2tre", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Tokyo ", "region": null, "etat": null, "pays": "Japon", "lien": null, "type_cooperation": "Action culturelle OP : Acad\u00e9mie d\u2019Orchestre Geigeki avec 4 musiciens OP ", "saison": "2023-2024", "date": "du 5 au 10 novembre 2023", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "35.6828387", "longitude": "139.7594549"}, {"nom": "Mairie du 18\u00e8me arrondissement de Paris", "adresse": "1 Pl. Jules Joffrin", "complement_adresse": null, "code_postal": "75018", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "type_cooperation": "Action culturelle OP : Conte Musicale en mairie avec musiciens OP ", "saison": null, "date": "Vendredi 1er et samedi 2 d\u00e9cembre 2023", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "48.892304", "longitude": "2.344687"}, {"nom": "H\u00f4pital Armand Trousseau AP-HP", "adresse": "26 Av. du Dr Arnold Netter", "complement_adresse": null, "code_postal": "75012", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "type_cooperation": "Action Culturelle OP : intervention musical \u00e0 l'h\u00f4pital avec musiciens OP ", "saison": "2023-2024", "date": "Jeudi 7 d\u00e9cembre 2023, 14h \u00e0 16h", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "OP", "latitude": "48.842745", "longitude": "2.405356"}, {"nom_projet": "Classe d\u00e9couverte", "nom": "Ville de Clichy-sous-Bois", "adresse": "H\u00f4tel de ville", "complement_adresse": "Place du 11 novembre 1918", "code_postal": "93390", "ville": "Clichy-sous-Bois", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.911428", "longitude": "2.546152"}, {"nom_projet": "Classe d\u00e9couverte", "nom": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Paul Vaillant-Couturier", "adresse": "All\u00e9e Maurice Audin", "complement_adresse": null, "code_postal": "93390", "ville": "Clichy-sous-Bois", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.908691", "longitude": "2.538659"}, {"nom_projet": "Le Petit Phil", "nom": "Ville de Grigny", "adresse": "H\u00f4tel de ville", "complement_adresse": "19 Route de Corbeil", "code_postal": "91350", "ville": "Grigny", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.657343", "longitude": "2.385705"}, {"nom_projet": "Le Petit Phil", "nom": "Maison de la Petite enfance (Halte jeux)", "adresse": "Rue Saint-Exup\u00e9ry", "complement_adresse": null, "code_postal": "91350", "ville": "Grigny", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.651915", "longitude": "2.391162"}, {"nom_projet": "Le Petit Phil", "nom": "AVIP \"Premiers pas\"", "adresse": "11 Ruelle du Cur\u00e9", "complement_adresse": null, "code_postal": "91350", "ville": "Grigny", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.656514", "longitude": "2.390423"}, {"nom_projet": "Mati\u00e8res et sons (dispositif Art pour Grandir cr\u00e8ches)", "nom": "Ville de Paris", "adresse": "H\u00f4tel de ville", "complement_adresse": "5 Rue Lobau", "code_postal": "75004", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.856586", "longitude": "2.353225"}, {"nom_projet": "Mati\u00e8res et sons (dispositif Art pour Grandir cr\u00e8ches)", "nom": "Multi-accueil (MA) Diebold", "adresse": "22 rue Laure Diebold", "complement_adresse": null, "code_postal": "75008", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.876187", "longitude": "2.305299"}, {"nom_projet": "Beaux sons, beaux gestes (dispositif Art pour grandir \u00e9coles et coll\u00e8ges)", "nom": "Ville de Paris", "adresse": "H\u00f4tel de ville", "complement_adresse": "5 Rue Lobau", "code_postal": "75004", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.856586", "longitude": "2.353225"}, {"nom_projet": "Beaux sons, beaux gestes (dispositif Art pour grandir \u00e9coles et coll\u00e8ges)", "nom": "Coll\u00e8ge Aim\u00e9 C\u00e9saire", "adresse": "2 Esplanade Nathalie Sarraute", "complement_adresse": null, "code_postal": "75018", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.887576", "longitude": "2.36198"}, {"nom_projet": "EVE - Exister avec la voix ensemble", "nom": "Acad\u00e9mie de Paris", "adresse": "12 Boulevard d'Indochine", "complement_adresse": null, "code_postal": "75019", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.884892", "longitude": "2.396992"}, {"nom_projet": "EVE - Exister avec la voix ensemble", "nom": "Acad\u00e9mie de Versailles", "adresse": "3 Boulevard de Lesseps", "complement_adresse": null, "code_postal": "78017", "ville": "Versailles", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.805727", "longitude": "2.146526"}, {"nom_projet": "EVE - Exister avec la voix ensemble", "nom": "Acad\u00e9mie de Cr\u00e9teil", "adresse": "4 Rue Georges Enesco", "complement_adresse": null, "code_postal": "94000", "ville": "Cr\u00e9teil", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.797345", "longitude": "2.446766"}, {"nom_projet": "EVE - Exister avec la voix ensemble", "nom": "Coll\u00e8ge Pierre S\u00e9mard", "adresse": "85 Rue Pierre S\u00e9mard", "complement_adresse": null, "code_postal": "93000", "ville": "Bobigny", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.910815", "longitude": "2.446534"}, {"nom_projet": "EVE - Exister avec la voix ensemble", "nom": "Coll\u00e8ge Ir\u00e8ne et Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot-Curie", "adresse": "86 Avenue Jean Lolive", "complement_adresse": null, "code_postal": "93500", "ville": "Pantin", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.891497", "longitude": "2.405183"}, {"nom_projet": "EVE - Exister avec la voix ensemble", "nom": "Coll\u00e8ge Solveig Anspach", "adresse": "138 Boulevard Chanzy", "complement_adresse": null, "code_postal": "93100", "ville": "Montreuil", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.85889", "longitude": "2.427196"}, {"nom_projet": "EVE - Exister avec la voix ensemble", "nom": "Coll\u00e8ge International", "adresse": "48 Rue Gu\u00e9rin", "complement_adresse": null, "code_postal": "77300", "ville": "Fontainebleau", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.410351", "longitude": "2.694621"}, {"nom_projet": "EVE - Exister avec la voix ensemble", "nom": "Coll\u00e8ge Var\u00e8se", "adresse": "16 Rue Adolphe Mille", "complement_adresse": null, "code_postal": "75019", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.88916", "longitude": "2.388587"}, {"nom_projet": "EVE - Exister avec la voix ensemble", "nom": "Coll\u00e8ge Lamartine", "adresse": "121 Rue du Faubourg Poissonni\u00e8re", "complement_adresse": null, "code_postal": "75009", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.878381", "longitude": "2.349089"}, {"nom_projet": "EVE - Exister avec la voix ensemble", "nom": "Coll\u00e8ge Haut Mesnil", "adresse": "24 Rue Arthur Auger", "complement_adresse": null, "code_postal": "92120", "ville": "Montrouge", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.813969", "longitude": "2.307058"}, {"nom_projet": "EVE - Exister avec la voix ensemble", "nom": "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "adresse": "84 Rue du Poirier Baron", "complement_adresse": null, "code_postal": "95110", "ville": "Sannois", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.978608", "longitude": "2.242274"}, {"nom_projet": "EVE - Exister avec la voix ensemble", "nom": "Coll\u00e8ge Pompidou", "adresse": "20 Avenue Ch\u00e2teau du Loir", "complement_adresse": null, "code_postal": "92400", "ville": "Courbevoie", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.900267", "longitude": "2.254329"}, {"nom_projet": "EVE - Exister avec la voix ensemble", "nom": "Coll\u00e8ge Paul Eluard", "adresse": "39 Rue des Pierrettes", "complement_adresse": null, "code_postal": "92320", "ville": "Chatillon", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.798402", "longitude": "2.291976"}, {"nom_projet": "EVE - Exister avec la voix ensemble", "nom": "Acad\u00e9mie de Lyon", "adresse": "92, rue de Marseille", "complement_adresse": null, "code_postal": "69007", "ville": "Lyon", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom_projet": "EVE - Exister avec la voix ensemble", "nom": "Coll\u00e8ge Notre Dame de Bellecombe", "adresse": "31 Rue Germain", "complement_adresse": null, "code_postal": "69006", "ville": "Lyon", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom_projet": "EVE - Exister avec la voix ensemble", "nom": "Acad\u00e9mie de Rouen", "adresse": "25 Rue de Fontenelle", "complement_adresse": null, "code_postal": "76000", "ville": "Rouen", "region": "Normandie", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom_projet": "EVE - Exister avec la voix ensemble", "nom": "Coll\u00e8ge Guillaume le conqu\u00e9rant - principal", "adresse": "2 route des Bois", "complement_adresse": null, "code_postal": "76680", "ville": "Saint Sa\u00ebns", "region": "Normandie", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom_projet": "EVE - Exister avec la voix ensemble", "nom": "Acad\u00e9mie de Strasbourg", "adresse": "6 Rue de la Toussaint", "complement_adresse": null, "code_postal": "67000", "ville": "Strasbourg", "region": "Grand Est", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom_projet": "EVE - Exister avec la voix ensemble", "nom": "Coll\u00e8ge Louis Pasteur", "adresse": "All\u00e9e Colette Besson", "complement_adresse": null, "code_postal": "67100", "ville": "Strasbourg", "region": "Grand Est", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom_projet": "Initiation musicale par le chant choral EVE", "nom": "Ville de Clichy-sous-Bois", "adresse": "H\u00f4tel de ville", "complement_adresse": "Place du 11 novembre 1918", "code_postal": "93390", "ville": "Clichy-sous-Bois", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.911428", "longitude": "2.546152"}, {"nom_projet": "Initiation musicale par le chant choral EVE", "nom": "\u00c9cole Paul Vaillant Couturier", "adresse": "All\u00e9e Maurice Audin", "complement_adresse": null, "code_postal": "93390", "ville": "Clichy-sous-Bois", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.908691", "longitude": "2.538659"}, {"nom_projet": "Studio 19", "nom": "Ville de Paris", "adresse": "Mairie du 19e", "complement_adresse": "5-7 Place Armand Carrel", "code_postal": "75019", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.882873", "longitude": "2.382162"}, {"nom_projet": "Studio 19", "nom": "Ville de Grigny", "adresse": "H\u00f4tel de ville", "complement_adresse": "19 Route de Corbeil", "code_postal": "91350", "ville": "Grigny", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.657343", "longitude": "2.385705"}, {"nom_projet": "Studio 19", "nom": "Espace Jeunes Henri Barbuse", "adresse": "34 Rue Henri Rol-Tanguy", "complement_adresse": null, "code_postal": "91350", "ville": "Grigny", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.652818", "longitude": "2.388868"}, {"nom_projet": "Parcours musical et culturel : l\u2019orchestre Steelband de Trinit\u00e9-et-Tobago", "nom": "Cit\u00e9 \u00e9ducative Paris XIXe Ouest", "adresse": "Coll\u00e8ge Georges M\u00e9li\u00e8s", "complement_adresse": "45 rue de Tanger", "code_postal": "75019", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.888174", "longitude": "2.370425"}, {"nom_projet": "Parcours musical et culturel : l\u2019orchestre Steelband de Trinit\u00e9-et-Tobago", "nom": "Ecole Tanger A", "adresse": "41 rue de Tanger", "complement_adresse": null, "code_postal": "75019", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.887768", "longitude": "2.370236"}, {"nom_projet": "Parcours musical et culturel : l\u2019orchestre Steelband de Trinit\u00e9-et-Tobago", "nom": "Coll\u00e8ge Georges M\u00e9li\u00e8s", "adresse": "45 rue de Tanger", "complement_adresse": null, "code_postal": "75019", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.888174", "longitude": "2.370425"}, {"nom_projet": "Formation m\u00e9diation CNSM", "nom": "CNSMDP", "adresse": "209 Avenue Jean Jaur\u00e8s", "complement_adresse": null, "code_postal": "75019", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.888813", "longitude": "2.391923"}, {"nom_projet": "Formation gamelan CNSM", "nom": "CNSMDP", "adresse": "209 Avenue Jean Jaur\u00e8s", "complement_adresse": null, "code_postal": "75020", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.862714", "longitude": "2.399804"}, {"nom_projet": "Chantons ensemble", "nom": "Ville d'Antony", "adresse": "Place de l'H\u00f4tel de ville", "complement_adresse": null, "code_postal": "92160", "ville": "Antony", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.753453", "longitude": "2.296556"}, {"nom_projet": "Chantons ensemble", "nom": "Centre Culturel Ousmane Sy", "adresse": "4 Boulevard des Pyr\u00e9n\u00e9es", "complement_adresse": null, "code_postal": "92160", "ville": "Antony", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.735808", "longitude": "2.280532"}, {"nom_projet": "Migrations (dispositif CAC)", "nom": "D\u00e9partement de Seine-Saint-Denis", "adresse": "H\u00f4tel du d\u00e9partement", "complement_adresse": "Esplanade Jean Moulin", "code_postal": "93000", "ville": "Bobigny", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.905672", "longitude": "2.451627"}, {"nom_projet": "Migrations (dispositif CAC)", "nom": "Coll\u00e8ge Joliot Curie", "adresse": "16 Rue Jean Chardavoine", "complement_adresse": null, "code_postal": "93240", "ville": "Stains", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.956476", "longitude": "2.38528"}, {"nom_projet": "Convention cadre", "nom": "Ville de Saint-Denis", "adresse": "H\u00f4tel de ville", "complement_adresse": "2 Place du Caquet", "code_postal": "93200", "ville": "Saint-Denis", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.937307", "longitude": "2.359795"}, {"nom_projet": "Convention cadre", "nom": "Ville de Paris", "adresse": "Mairie du 19e", "complement_adresse": "5-7 Place Armand Carrel", "code_postal": "75019", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.882873", "longitude": "2.382162"}, {"nom_projet": "Convention cadre", "nom": "Ville de Grigny", "adresse": "H\u00f4tel de ville", "complement_adresse": "19 Route de Corbeil", "code_postal": "91350", "ville": "Grigny", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.657343", "longitude": "2.385705"}, {"nom_projet": "Convention cadre", "nom": "Ville de Clichy-sous-Bois", "adresse": "H\u00f4tel de ville", "complement_adresse": "Place du 11 novembre 1918", "code_postal": "93390", "ville": "Clichy-sous-Bois", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.911428", "longitude": "2.546152"}, {"nom_projet": "Convention cadre", "nom": "D\u00e9partement de Seine-Saint-Denis", "adresse": "H\u00f4tel du d\u00e9partement", "complement_adresse": "Esplanade Jean Moulin", "code_postal": "93000", "ville": "Bobigny", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.905672", "longitude": "2.451627"}, {"nom_projet": "Convention cadre", "nom": "R\u00e9gion Ile de France", "adresse": "2 Rue Simone Veil", "complement_adresse": null, "code_postal": "93400", "ville": "Saint-Ouen-sur-Seine", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.912395", "longitude": "2.331462"}, {"nom_projet": "Convention cadre", "nom": "Ville de Saint-Ouen-sur-Seine", "adresse": "H\u00f4tel de ville", "complement_adresse": "7 Place de la R\u00e9publique", "code_postal": "93400", "ville": "Saint-Ouen-sur-Seine", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.91253", "longitude": "2.333008"}, {"nom_projet": "Convention cadre", "nom": "Ville de Rosny-sous-Bois", "adresse": "H\u00f4tel de ville", "complement_adresse": "20 Rue Claude Pern\u00e8s", "code_postal": "93110", "ville": "Rosny-sous-Bois", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.872207", "longitude": "2.488287"}, {"nom_projet": "Convention cadre", "nom": "Ville du Pr\u00e9-Saint-Gervais", "adresse": "H\u00f4tel de ville", "complement_adresse": "84 Rue Andr\u00e9 Joineau", "code_postal": "93310", "ville": "Le Pr\u00e9 Saint-Gervais", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.883154", "longitude": "2.403244"}, {"nom_projet": "Convention cadre", "nom": "Ville de Pantin", "adresse": "H\u00f4tel de ville", "complement_adresse": "45 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "code_postal": "93500", "ville": "Pantin", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.896609", "longitude": "2.401161"}, {"nom_projet": "Convention cadre", "nom": "Ville de la Courneuve", "adresse": "H\u00f4tel de ville", "complement_adresse": "Avenue de la R\u00e9publique", "code_postal": "93120", "ville": "La Courneuve", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.928077", "longitude": "2.390535"}, {"nom_projet": "Ateliers musique de tradition orale", "nom": "Philharmonie Luxembourg", "adresse": "1 Place de l'Europe", "complement_adresse": null, "code_postal": "L-1499", "ville": "Luxembourg", "region": null, "etat": null, "pays": "Luxembourg", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom_projet": "Symfolia", "nom": "Acad\u00e9mie de Paris", "adresse": "12 Boulevard d'Indochine", "complement_adresse": null, "code_postal": "75019", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.884892", "longitude": "2.396992"}, {"nom_projet": "Symfolia", "nom": "Acad\u00e9mie de Versailles", "adresse": "3 Boulevard de Lesseps", "complement_adresse": null, "code_postal": "78017", "ville": "Versailles", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.805727", "longitude": "2.146526"}, {"nom_projet": "Symfolia", "nom": "Acad\u00e9mie de Cr\u00e9teil", "adresse": "4 Rue Georges Enesco", "complement_adresse": null, "code_postal": "94000", "ville": "Cr\u00e9teil", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.797345", "longitude": "2.446766"}, {"nom_projet": "R\u00e9sidence Du terrain \u00e0 la sc\u00e8ne", "nom": "Ecole Cav\u00e9", "adresse": "11 Rue Cav\u00e9", "complement_adresse": null, "code_postal": "75018", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.886707", "longitude": "2.355167"}, {"nom_projet": "Classes culturelles num\u00e9riques", "nom": "Mission La\u00efque Fran\u00e7aise", "adresse": "9 Rue Humblot", "complement_adresse": null, "code_postal": "75015", "ville": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.851039", "longitude": "2.293643"}, {"nom_projet": "Panenka (dispositif Artistes et sportifs associ\u00e9s)", "nom": "Association sportive de Bondy", "adresse": "4 Avenue Marx Dormoy", "complement_adresse": null, "code_postal": "93140", "ville": "Bondy", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.911718", "longitude": "2.482752"}, {"nom_projet": "Panenka (dispositif Artistes et sportifs associ\u00e9s)", "nom": "D\u00e9partemental de Seine-Saint-Denis", "adresse": "H\u00f4tel du d\u00e9partement", "complement_adresse": "Esplanade Jean Moulin", "code_postal": "93000", "ville": "Bobigny", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.905672", "longitude": "2.451627"}, {"nom_projet": "Silat gong (dispositif Artistes et sportifs associ\u00e9s)", "nom": "D\u00e9partemental de Seine-Saint-Denis", "adresse": "H\u00f4tel du d\u00e9partement", "complement_adresse": "Esplanade Jean Moulin", "code_postal": "93000", "ville": "Bobigny", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.905672", "longitude": "2.451627"}, {"nom_projet": "Silat gong (dispositif Artistes et sportifs associ\u00e9s)", "nom": "Association Culture Silat", "adresse": "La maison du Taiji", "complement_adresse": "57 Rue Jules Ferry", "code_postal": "93170", "ville": "Bagnolet", "region": "\u00cele-de-France", "etat": null, "pays": "France", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": "48.858674", "longitude": "2.416985"}, {"nom_projet": "Classe culturelle num\u00e9rique - Mission La\u00efque Fran\u00e7aise", "nom": "Ecole fran\u00e7aise Mlf-Michelin", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Zalau", "region": null, "etat": null, "pays": "Roumanie", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom_projet": "Classe culturelle num\u00e9rique - Mission La\u00efque Fran\u00e7aise", "nom": "Lyc\u00e9e Fran\u00e7ais International de Palma", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Palma", "region": null, "etat": null, "pays": "Espagne", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom_projet": "Classe culturelle num\u00e9rique - Mission La\u00efque Fran\u00e7aise", "nom": "Dallas international school", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Dallas", "region": null, "etat": "Texas", "pays": "Etats-Unis", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom_projet": "Classe culturelle num\u00e9rique - Mission La\u00efque Fran\u00e7aise", "nom": "Cours Lumi\u00e8re", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Lom\u00e9", "region": null, "etat": null, "pays": "Togo", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom_projet": "Classe culturelle num\u00e9rique - Mission La\u00efque Fran\u00e7aise", "nom": "Lyc\u00e9e fran\u00e7ais International de l'AFLEC", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Duba\u00ef", "region": null, "etat": null, "pays": "Emirats arabes unis", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom_projet": "Classe culturelle num\u00e9rique - Mission La\u00efque Fran\u00e7aise", "nom": "Lyc\u00e9e fran\u00e7ais de Bakou", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Bakou", "region": null, "etat": null, "pays": "Azerba\u00efdjan", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom_projet": "Classe culturelle num\u00e9rique - Mission La\u00efque Fran\u00e7aise", "nom": "AWTY international school", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Houston", "region": null, "etat": null, "pays": "Etats-Unis", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom_projet": "Classe culturelle num\u00e9rique - Mission La\u00efque Fran\u00e7aise", "nom": "Etablissement scolaire fran\u00e7ais Blaise Pascal", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Lubumbashi\u00a0", "region": null, "etat": null, "pays": "Congo (R\u00e9p. d\u00e9m.)", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom_projet": "Classe culturelle num\u00e9rique - Mission La\u00efque Fran\u00e7aise", "nom": "Lyc\u00e9e international Marguerite Yourcenar", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Reus", "region": null, "etat": null, "pays": "Espagne", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom_projet": "Classe culturelle num\u00e9rique - Mission La\u00efque Fran\u00e7aise", "nom": "Lyc\u00e9e Charcot", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "El Jadida", "region": null, "etat": null, "pays": "Maroc", "lien": null, "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "Education", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "H\u00f4tel Walker Hill", "adresse": "177 Walkerhill-ro, Gwangjin-gu", "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "S\u00e9oul", "region": null, "pays": "Cor\u00e9e du Sud", "lien": "https://www.walkerhill.com/grandwalkerhillseoul/", "date": "fin 2024?", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "PDE", "latitude": "37.5543623", "longitude": "127.1112212"}, {"nom": "Manarat Al Saadiyat", "adresse": "Sheikh Khalifa Bin Zayed Al Nahyan Hwy - Al Saadiyat Island", "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Abu Dhabi", "region": null, "pays": "Emirats arabes unis", "lien": "https://manaratalsaadiyat.ae/en/default.aspx", "date": "fin 2024?", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "PDE", "latitude": "25.3267632", "longitude": "55.422269"}, {"nom": "P\u00f4le musique autour du Conservatoire \u00e0 Rayonnement d\u00e9partemental", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": "Argenteuil", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": null, "date": null, "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "PDE", "latitude": "48.955714", "longitude": "2.28794"}, {"nom": "Prospection au Japon", "adresse": null, "complement_adresse": null, "code_postal": null, "ville": null, "region": null, "pays": "Japon", "lien": null, "date": null, "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "PDE", "latitude": "36.5748441", "longitude": "139.2394179"}, {"nom": "Conservatoire de la Villa Hegra", "adresse": null, "compl\u00e9ment": null, "code": null, "ville": "Hegra", "r\u00e9gion": null, "etat_Province": null, "pays": "Arabie Saoudite", "date_d\u00e9but": null, "date_fin": null, "type_cooperation": "Conseil d'expertise pour la configuration du conservatoire", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "Conseil", "latitude": "26.79118715", "longitude": "37.952443754648186"}, {"nom": "Conservatoire Maurice Ravel", "adresse": "58 all\u00e9e Auguste Genevi\u00e8ve", "code_postal": "93390", "ville": "Clichy-sous-Bois", "departement": "Seine-St-Denis", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://www.clichy-sous-bois.fr/mes-loisirs/vie-culturelle/le-conservatoire-maurice-ravel/", "nombre_structures": "1", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.91741", "longitude": "2.543359"}, {"nom": "Conservatoire national sup\u00e9rieur de musique et de danse de lyon", "adresse": "3 quai chauveau", "code_postal": "69000", "ville": "Lyon", "departement": "Rh\u00f4ne", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://www.cnsmd-lyon.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "45.768778", "longitude": "4.812609"}, {"nom": "L'Id\u00e9eth\u00e8que", "adresse": "1 chemin du val sec", "code_postal": "13170", "ville": "Les Pennes-Mirabeau", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "pays": "France", "lien": "https://ideetheque.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.379628", "longitude": "5.346643"}, {"nom": "M\u00e9diatheque", "adresse": "9 rue de Hamm", "code_postal": "54200", "ville": "Toul", "departement": "Meurthe-et-Moselle", "region": "Grand Est", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.toul.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.673742", "longitude": "5.894158"}, {"nom": "M\u00e9diatheque", "adresse": "2 rue Lasegue", "code_postal": "92320", "ville": "Ch\u00e2tillon", "departement": " Hauts-de-Seine", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://www.mediatheque-chatillon.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.800885", "longitude": "2.286547"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que", "adresse": "30 rue Du General Leclerc", "code_postal": "78430", "ville": "Louveciennes", "departement": "Yvelines", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://bibliotheque.mairie-louveciennes.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.861491", "longitude": "2.113345"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que", "adresse": "5 rue Alfred  Dubois", "code_postal": "91460", "ville": "Marcoussis", "departement": "Essonne", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.marcoussis.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.642623", "longitude": "2.230886"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que d'Arles", "adresse": "place Felix Rey", "code_postal": "13200", "ville": "Arles", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.ville-arles.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.675799", "longitude": "4.626001"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que de M\u00e2con", "adresse": "23 Rue de la R\u00e9publique", "code_postal": "71000", "ville": "M\u00e2con", "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.macon.fr", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "46.299761", "longitude": "4.829827"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale", "adresse": "16 Boulevard General de Gaulle", "code_postal": "26200", "ville": "Mont\u00e9limar", "departement": "Dr\u00f4me", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.montelimar-agglo.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "44.55707", "longitude": "4.748352"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que intercommunale de S\u00e9lestat", "adresse": "2 Espace Gilbert Esteve", "code_postal": "67600", "ville": "S\u00e9lestat", "departement": "Bas-Rhin", "region": "Grand Est", "pays": "France", "lien": "https://www.mediatheque-selestat.net/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.255594", "longitude": "7.456676"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que les Carmes", "adresse": "place st pierre", "code_postal": "84120", "ville": "Pertuis", "departement": "Vaucluse", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "pays": "France", "lien": "https://mediathequelescarmes.ampmetropole.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.696226", "longitude": "5.50255"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que Marie Curie", "adresse": "2 Avenue Saint-Saens", "code_postal": "91240", "ville": "Saint-Michel-sur-Orge", "departement": "Essonne", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://mediatheques.coeuressonne.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "P", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.637338", "longitude": "2.315429"}, {"nom": "M\u00e9diatheque municipale", "adresse": "32 rue Gabriel Peri", "code_postal": "92120", "ville": "Montrouge", "departement": "Hauts-de-Seine", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.ville-montrouge.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.818353", "longitude": "2.321152"}, {"nom": "M\u00e9diatheque municipale", "adresse": "118-120 Grande rue", "code_postal": "93250", "ville": "Villemomble", "departement": "Seine-Saint-Denis", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.villemomble.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "P", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.883001", "longitude": "2.516259"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "adresse": "88 Cours de Verdun", "code_postal": "01100", "ville": "Oyonnax", "departement": "Ain", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.oyonnax.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "46.260919", "longitude": "5.648326"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "adresse": "rue Pierre Gl\u00e9nisson", "code_postal": "76700", "ville": "Gonfreville-l'Orcher", "departement": "Seine-Maritime", "region": "Normandie", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.gonfreville-l-orcher.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "P", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "49.504764", "longitude": "0.22804"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "adresse": "5 rue Gautherin", "code_postal": "78120", "ville": "Rambouillet", "departement": "Yvelines", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque-lalanterne.bibenligne.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.646457", "longitude": "1.822448"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que municipale", "adresse": "68 rue de  La  Division  Leclerc", "code_postal": "91160", "ville": "Saulx-les-Chartreux", "departement": "Essonne", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://saulx.bibli.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.691073", "longitude": "2.264327"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Les Temps Modernes", "adresse": "7 rue Du Chemin Vert de Boissy", "code_postal": "95150", "ville": "Taverny", "departement": "Val-d'Oise", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://www.les-temps-modernes.org/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "49.014436", "longitude": "2.211374"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que municipale Pierre Mend\u00e8s France", "adresse": "79 rue Des Jardiniers", "code_postal": "69400", "ville": "Villefranche-sur-Sa\u00f4ne", "departement": "Rh\u00f4ne", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://www.mediatheque-villefranche.com/", "nombre_structures": "1", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "45.988458", "longitude": "4.720652"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que Simone-Veil", "adresse": "161 Rond-Point Des Messageries Maritimes", "code_postal": "13600", "ville": "La Ciotat", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "pays": "France", "lien": "https://www.mediatheque-laciotat.com/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "46.858692", "longitude": "0.941655"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que de Dinan", "adresse": "20 rue Waldeck-Rousseau", "code_postal": "22100", "ville": "Dinan", "departement": "C\u00f4tes d'Armor", "region": "Bretagne", "pays": "France", "lien": "https://lirici.dinan-agglomeration.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.452933", "longitude": "-2.040086"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que du Grand Auch Coeur de Gascogne", "adresse": "12 place Saluste Du Bartas", "code_postal": "32000", "ville": "Auch", "departement": "Gers", "region": "Occitanie", "pays": "France", "lien": "https://bmauch-pom.c3rb.org/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.646064", "longitude": "0.584123"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que M\u00e9riadeck", "adresse": "85 cours Mar\u00e9chal Juin", "code_postal": "33300", "ville": "Bordeaux", "departement": "Gironde", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "pays": "France", "lien": "https://bibliotheque.bordeaux.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "P", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "44.835117", "longitude": "-0.586759"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que Simone Veil", "adresse": "4 rue de la Travette", "code_postal": "30320", "ville": "Marguerittes", "departement": "Gard", "region": "Occitanie", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.marguerittes.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "P", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.863102", "longitude": "4.443195"}, {"nom": "Biblioth\u00e8ques de B\u00e8gles", "adresse": "58 avenue Du Marechal de Lattre de Tassigny", "code_postal": "33130", "ville": "B\u00e8gles", "departement": "Gironde", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "pays": "France", "lien": "https://bibliotheque.mairie-begles.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "Biblioth\u00e8que municipale", "adresse": "14 rue Fidele Habert", "code_postal": "56750", "ville": "Damgan", "departement": "Morbihan", "region": "Bretagne", "pays": "France", "lien": "https://damgan-pom.c3rb.org/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "47.520265", "longitude": "-2.576987"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que municipale", "adresse": "213 chemin de la Sabli\u00e8re", "code_postal": "69760", "ville": "Limonest", "departement": "Rh\u00f4ne", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://reseau-rebond.fr/mediatheque-de-limonest", "nombre_structures": "1", "services": "P", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "45.834318", "longitude": "4.770567"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que municipale", "adresse": "7 rue Honore de Balzac", "code_postal": "92330", "ville": "Sceaux", "departement": "Hauts-de-Seine", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://bibliotheque.sceaux.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.778506", "longitude": "2.292636"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que municipale", "adresse": "11 rue Du General de Gaulle", "code_postal": "93360", "ville": "Neuilly-Plaisance", "departement": "Seine-St-Denis", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://neuillyplaisance.bibenligne.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.861004", "longitude": "2.50581"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que municipale Cyrano de Bergerac", "adresse": "58, all\u00e9e Auguste Genevi\u00e8ve", "code_postal": "93390", "ville": "Clichy-sous-Bois", "departement": "Seine-St-Denis", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://bibliotheque.clichysousbois.fr/index/index/id_profil/1", "nombre_structures": "1", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.91741", "longitude": "2.543359"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que municipale d'Anglet", "adresse": "12 rue Albert Le Barillier", "code_postal": "64600", "ville": "Anglet", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "pays": "France", "lien": "https://bibliotheque-municipale.anglet.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.484801", "longitude": "-1.513532"}, {"nom": "Bibliotheque Municipale Louis Aragon de Rosny sous Bois", "adresse": "Mail Jean-Pierre Timbaud", "code_postal": "93110", "ville": "Rosny-sous-Bois", "departement": "Seine-St-Denis", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://mediatheques.rosnysousbois.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.872341", "longitude": "2.482527"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que municipale Pierre Bourdan", "adresse": "37 avenue de Saint Germain", "code_postal": "78160", "ville": "Marly-le-Roi", "departement": "Yvelines", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://www.bibliotheque-marly.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.875815", "longitude": "2.095301"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que universitaire centrale d'Evry", "adresse": "2 rue Andr\u00e9 Lalande", "code_postal": "91000", "ville": "\u00c9vry-Courcouronnes", "departement": "Essonne", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://www.biblio.univ-evry.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.623419", "longitude": "2.425416"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que-M\u00e9diath\u00e8que municipale", "adresse": "20 avenue Jean Jaures", "code_postal": "93220", "ville": "Gagny", "departement": "Seine-St-Denis", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "http://www.mediatheque.gagny.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.883507", "longitude": "2.529167"}, {"nom": "Bpi (Centre Pompidou)", "adresse": "place Georges Pompidou", "code_postal": "75004", "ville": "Paris", "departement": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://www.bpi.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "P", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.860307", "longitude": "2.351132"}, {"nom": "Centre Culturel Prince Jacques", "adresse": "6 av. du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "code_postal": "06240", "ville": "Beausoleil", "departement": "Alpes-Maritimes", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "pays": "France", "lien": "https://villedebeausoleil.fr/le-centre-culturel-prince-hereditaire-jacques-de-monaco/", "nombre_structures": "1", "services": "P", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.743515", "longitude": "7.426563"}, {"nom": "Centre Intercommunal Ren\u00e9 Philogene (CIRP)", "adresse": "29 rue Baudot", "code_postal": "97116", "ville": "Pointe-Noire ", "departement": "Martinique", "region": "Martinique", "pays": "France", "lien": null, "nombre_structures": "1", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "16.235268", "longitude": "-61.790089"}, {"nom": "Cit\u00e9 de la Musique de Marseille", "adresse": "4 rue Bernard du Bois", "code_postal": "13001", "ville": "Marseille", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://www.citemusique-marseille.com/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.301574", "longitude": "5.375619"}, {"nom": "Coll\u00e8ge europ\u00e9en de Parme", "adresse": "12 Str. dell'Universit\u00e0", "code_postal": "43121", "ville": "Parma", "departement": null, "region": null, "pays": "Italie", "lien": "https://www.studentum.fr/study-abroad/fondazione-collegio-europeo-di-parma/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "Conservatoire", "adresse": "4 cour Du Ch\u00e2teau", "code_postal": "25200", "ville": "Montb\u00e9liard", "departement": "Doubs", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "pays": "France", "lien": "https://www.agglo-montbeliard.fr/sortir/bouger/culture/le-conservatoire", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "47.509556", "longitude": "6.795148"}, {"nom": "Conservatoire", "adresse": "32 rue Des Francs-Ma\u00e7ons", "code_postal": "42100", "ville": "Saint-\u00c9tienne", "departement": "Loire", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://www.saint-etienne.fr/culture/conservatoire-massenet/actualites", "nombre_structures": "1", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "45.430856", "longitude": "4.394902"}, {"nom": "Conservatoire", "adresse": "8 bis, rue de la Paix", "code_postal": "10000", "ville": "Troyes", "departement": "Aube", "region": "Grand Est", "pays": "France", "lien": "http://www.conservatoire-troyes.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.299321", "longitude": "4.071827"}, {"nom": "Conservatoire Hector Berlioz - Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration des Portes de l'Is\u00e8re", "adresse": "1 avenue des Alpes", "code_postal": "38300", "ville": "Bourgoin-Jallieu", "departement": "Is\u00e8re", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://capi-agglo.fr/vos-services/culture/conservatoire/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "45.584777", "longitude": "5.275187"}, {"nom": "Conservatoire", "adresse": "4 rue Ga\u00ebtan Rondeau", "code_postal": "44300", "ville": "Nantes", "departement": "Loire-Atlantique", "region": "Pays de la Loire", "pays": "France", "lien": "http://conservatoire.nantes.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "47.207418", "longitude": "-1.532367"}, {"nom": "Conservatoire", "adresse": "29 all\u00e9e Marguerite", "code_postal": "44500", "ville": "La Baule-Escoublac", "departement": "Loire-Atlantique", "region": "Pays de la Loire", "pays": "France", "lien": "https://www.cap-atlantique.fr/activites-et-loisirs/musique/le-conservatoire", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "47.287956", "longitude": "-2.398363"}, {"nom": "Conservatoire", "adresse": "24 rue du Commandant Gat\u00e9", "code_postal": "44600", "ville": "Saint-Nazaire", "departement": "Loire-Atlantique", "region": "Pays de la Loire", "pays": "France", "lien": "https://www.saintnazaire.fr/demarches-et-infos-pratiques/sport-et-culture/conservatoire", "nombre_structures": "1", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "47.276461", "longitude": "-2.223489"}, {"nom": "Conservatoire", "adresse": "4 mont\u00e9e du Cardinal Decourtray", "code_postal": "69005", "ville": "Lyon", "departement": "Rh\u00f4ne", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://www.conservatoire-lyon.fr/index.html", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "45.76097", "longitude": "4.822163"}, {"nom": "Conservatoire", "adresse": "24 rue de la Chancellerie", "code_postal": "78000", "ville": "Versailles", "departement": "Yvelines", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://www.versaillesgrandparc.fr/conservatoire", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.801267", "longitude": "2.125378"}, {"nom": "Conservatoire", "adresse": "1-3 rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "code_postal": "84140", "ville": "Avignon", "departement": "Vaucluse", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "pays": "France", "lien": "https://conservatoiregrandavignon.com/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.948827", "longitude": "4.810529"}, {"nom": "Conservatoire Marin Marais", "adresse": "120 rue Printani\u00e8re", "code_postal": "85100", "ville": "Les Sables d'Olonne", "departement": "Vend\u00e9e", "region": "Pays de la Loire", "pays": "France", "lien": "https://www.lsoagglo.fr/vivreauxolonnes/enfance-famille-seniors-culture-sport/conservatoire/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "46.496467", "longitude": "-1.775329"}, {"nom": "Conservatoire", "adresse": "22 rue de la Belle-Feuille", "code_postal": "92100", "ville": "Boulogne-Billancourt", "departement": "Hauts-de-Seine", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://crr-bb.seineouest.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.837924", "longitude": "2.243139"}, {"nom": "Conservatoire", "adresse": "41 avenue Jean-Jaur\u00e8s", "code_postal": "93220", "ville": "Gagny", "departement": "Seine-St-Denis", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://www.gagny.fr/mes-services-publics/espaces-culturels/conservatoire-francois-joseph-gossec/", "nombre_structures": "1", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.883701", "longitude": "2.531034"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que de Meg\u00e8ve", "adresse": "247 Route Du Palais Des Sports", "code_postal": "74120", "ville": "Meg\u00e8ve", "departement": "Haute-Savoie", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.megeve.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "P", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "45.861226", "longitude": "6.61863"}, {"nom": "\u00c9cole Intercommunale de Musique et de Danse", "adresse": "34 rue Rabelais", "code_postal": "85200", "ville": "Fontenay-le-Comte", "departement": "Vend\u00e9e", "region": "Pays de la Loire", "pays": "France", "lien": "https://www.fontenayvendee.fr/ecole-intercommunale-de-musique-et-de-danse/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "46.467963", "longitude": "-0.814285"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que L\u00e9on-Al\u00e8gre", "adresse": "Espace St Gilles", "code_postal": "30200", "ville": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "departement": "Gard", "region": "Occitanie", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.bagnolssurceze.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "44.15414", "longitude": "4.631706"}, {"nom": "Conservatoires de Corr\u00e8ze", "adresse": "9 rue Ren\u00e9 et Emile Fage", "code_postal": "19005", "ville": "Tulle", "departement": "Corr\u00e8ze", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "pays": "France", "lien": null, "nombre_structures": "9", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "45.265173", "longitude": "1.772939"}, {"nom": "Le Labo - Cambrai", "adresse": "2 Rue Louis Renard", "code_postal": "59400", "ville": "Cambrai", "departement": "Nord", "region": "Hauts-de-France", "pays": "France", "lien": "https://www.lelabocambrai.fr/iguana/www.main.cls", "nombre_structures": "1", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "50.171817", "longitude": "3.231"}, {"nom": "Espace Rostropovitch-Landowski", "adresse": "44 rue Marceau", "code_postal": "83310", "ville": "Cogolin", "departement": "Var", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "pays": "France", "lien": "https://www.golfe-sainttropez.fr/vivre-ici/conservatoire/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.248402", "longitude": "6.532922"}, {"nom": "Musique et Danse 44 ", "adresse": "11 rue Jules Verne ", "code_postal": "44700", "ville": "Orvault", "departement": "Loire-Atlantique", "region": "Pays de la Loire", "pays": "France", "lien": "http://musiqueetdanse44.asso.fr/FR/", "nombre_structures": "1", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "47.252975", "longitude": "-1.615871"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que Fran\u00e7ois Villon", "adresse": "43923 rue Le Bouvier", "code_postal": "92340", "ville": "Bourg-la-Reine", "departement": "Hauts-de-Seine", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://www.mediablr.net/", "nombre_structures": "1", "services": "P", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.777813", "longitude": "2.316895"}, {"nom": "m\u00e9diath\u00e8que roger martin du gard", "adresse": "place place roger salengro", "code_postal": "69190", "ville": "Saint-Fons", "departement": "Rh\u00f4ne", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.saint-fons.fr/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "45.708789", "longitude": "4.852529"}, {"nom": "Biblioth\u00e8ques de Beaune", "adresse": "11 place Marey", "code_postal": "21200", "ville": "Beaune", "departement": "C\u00f4te d\u2019Or", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "pays": "France", "lien": "https://beaune.bibli.fr/", "nombre_structures": "2", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "47.025228", "longitude": "4.835446"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8ques de Massy", "adresse": "place de France", "code_postal": "91300", "ville": "Massy", "departement": "Essonne", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.ville-massy.fr/", "nombre_structures": "2", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.732221", "longitude": "2.289239"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8ques de Saint-Lo", "adresse": "Place du champ de mars ", "code_postal": "50000", "ville": "Saint-Lo", "departement": "Manche", "region": "Normandie", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.saint-lo.fr/", "nombre_structures": "2", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "49.116245", "longitude": "-1.087258"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8ques de Vitrolles", "adresse": "1 place de la Liberte", "code_postal": "13127", "ville": "Vitrolles", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "pays": "France", "lien": "https://mediatheques.vitrolles13.fr/", "nombre_structures": "2", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.443253", "longitude": "5.252835"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8ques d'Epernay", "adresse": "1 rue Professeur Langevin", "code_postal": "51200", "ville": "Epernay", "departement": "Marne", "region": "Grand Est", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.epernay.fr/", "nombre_structures": "2", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "49.04335", "longitude": "3.953038"}, {"nom": "R\u00e9seau des M\u00e9diath\u00e8ques de Melun", "adresse": "25, rue du ch\u00e2teau", "code_postal": "77000", "ville": "Melun", "departement": "Seine-et-Marne", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://www.astrolabe-melun.fr/", "nombre_structures": "2", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.53708", "longitude": "2.654967"}, {"nom": "Les M\u00e9diath\u00e8ques de Saint-Germain-en-Laye", "adresse": "44 Rue de l'Aurore", "code_postal": "78100", "ville": " Saint-Germain-en-Laye", "departement": "Yvelines", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://mediatheques.saintgermainenlaye.fr/fr/", "nombre_structures": "2", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.89401", "longitude": "2.070169"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que Municipale de la Teste de Buch", "adresse": "2 all\u00e9e Cl\u00e9menceau", "code_postal": "33260", "ville": "La Teste de Buch", "departement": "Gironde", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "pays": "France", "lien": "https://www.latestedebuch.fr/culture-loisirs/la-bibliotheque/bibliotheque-en-ligne/", "nombre_structures": "2", "services": "P", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "44.630785", "longitude": "-1.148187"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8ques Culture Bourg-en-Bresse", "adresse": "13 Rue Lalande", "code_postal": "01000", "ville": "Bourg-en-Bresse", "departement": "Ain", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://culture.bourgenbresse.fr/mediatheques_accueil", "nombre_structures": "3", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "46.204123", "longitude": "5.223411"}, {"nom": "R\u00e9seau des M\u00e9diath\u00e8ques de Lorient", "adresse": "4 place Fran\u00e7ois Mitterrand", "code_postal": "56100", "ville": "Lorient", "departement": "Morbihan", "region": "Bretagne", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.lorient.bzh/", "nombre_structures": "3", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "R\u00e9seau des m\u00e9diath\u00e8ques de Rueil-Malmaison", "adresse": "15-21 boulevard Foch", "code_postal": "92500", "ville": "Rueil-Malmaison", "departement": "Hauts-de-Seine", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://catalogue.mediatheque-rueilmalmaison.fr/", "nombre_structures": "3", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.877805", "longitude": "2.179816"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que universitaire Paris 8", "adresse": "2 rue de la Libert\u00e9", "code_postal": "93200", "ville": "Saint-Denis", "departement": "Seine-St-Denis", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://www.bu.univ-paris8.fr/", "nombre_structures": "3", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.945306", "longitude": "2.363875"}, {"nom": "Les m\u00e9diath\u00e8ques Villeurbanne", "adresse": "247 cours Emile Zola", "code_postal": "69100", "ville": "Villeurbanne", "departement": "Rh\u00f4ne", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://mediatheques.villeurbanne.fr/", "nombre_structures": "4", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "45.768101", "longitude": "4.887731"}, {"nom": "La Grande Passerelle - P\u00f4le Culturel de Saint-Malo", "adresse": "2 rue Nicolas Bouvier", "code_postal": "35400", "ville": "Saint-Malo", "departement": "Ille-et-Vilaine", "region": "Bretagne", "pays": "France", "lien": "https://lagrandepasserelle.saint-malo.fr/", "nombre_structures": "4", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.647152", "longitude": "-2.006594"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que Intercommunale MILCOM L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "adresse": "16 avenue du Mar\u00e9chal Joffre", "code_postal": "11200", "ville": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "departement": "Aude", "region": "Occitanie", "pays": "France", "lien": "https://lezignan-corbieres.c3rb.org/", "nombre_structures": "4", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.199131", "longitude": "2.758461"}, {"nom": "R\u00e9seau des M\u00e9diath\u00e8ques de Nanterre", "adresse": "5 place de l'H\u00f4tel de ville", "code_postal": "92000", "ville": "Nanterre", "departement": "Hauts-de-Seine", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://mediatheques-nanterre.fr/iguana/www.main.cls", "nombre_structures": "4", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.899867", "longitude": "2.194957"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que et m\u00e9diath\u00e8ques de Grasse ", "adresse": "1 impasse Boursier-Mougenot", "code_postal": "06130", "ville": "Grasse", "departement": "Alpes-Maritimes", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "pays": "France", "lien": "https://www.mediatheques.grasse.fr/", "nombre_structures": "4", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.655954", "longitude": "6.917333"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que de Monaco", "adresse": "8 Rue Louis Notari", "code_postal": "98000", "ville": "Monaco", "departement": "Alpes Maritimes", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "pays": "France", "lien": "https://www.mediatheque.mc/", "nombre_structures": "4", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "49.607878", "longitude": "3.807422"}, {"nom": "Le r\u00e9seau des biblioth\u00e8ques de N\u00eemes", "adresse": "Place de la Maison Carr\u00e9e", "code_postal": "30900", "ville": "N\u00eemes", "departement": "Gard", "region": "Occitanie", "pays": "France", "lien": "https://nimes.mediatheques.fr/", "nombre_structures": "4", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.838171", "longitude": "4.355997"}, {"nom": "Biblioth\u00e8ques de Bourges", "adresse": "Bd Lamarck", "code_postal": "18000", "ville": "Bourges", "departement": "Cher", "region": "Centre-Val de Loire", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.ville-bourges.fr/", "nombre_structures": "5", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "47.078712", "longitude": "2.39352"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8ques et biblioth\u00e8que d'\u00c9vreux", "adresse": "3 square Georges Brassens", "code_postal": "27000", "ville": "Evreux", "departement": "Eure", "region": "Normandie", "pays": "France", "lien": "https://mediatheques.evreux.fr/", "nombre_structures": "5", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "49.029764", "longitude": "1.154101"}, {"nom": "R\u00e9seau des biblioth\u00e8ques du pays viganais", "adresse": "11 rue des Barris", "code_postal": "30120", "ville": "Le Vigan", "departement": "Gard", "region": "Occitanie", "pays": "France", "lien": "https://www.mediathequedupaysviganais.fr/", "nombre_structures": "5", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.990103", "longitude": "3.604614"}, {"nom": "R\u00e9seau des M\u00e9diath\u00e8ques Rochefort Oc\u00e9an ", "adresse": "Passage des Am\u00e9riques Royale \u2013 La Corderie Royale", "code_postal": "17300", "ville": "Rochefort", "departement": "Charente-Maritime", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "pays": "France", "lien": "https://mediatheques.agglo-rochefortocean.fr/", "nombre_structures": "5", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "Biblioth\u00e8ques de Reims", "adresse": "2 rue des Fuseliers", "code_postal": "51100", "ville": "Reims", "departement": "Marne", "region": "Grand Est", "pays": "France", "lien": "https://www.bm-reims.fr/", "nombre_structures": "6", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "49.252977", "longitude": "4.032278"}, {"nom": "Biblioth\u00e8ques et archives d'Aix-en-Provence (M\u00e9janes)", "adresse": "8 rue des Allumettes", "code_postal": "13100", "ville": "Aix-en-Provence", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "pays": "France", "lien": "http://www.citedulivre-aix.com/spip.php?rubrique3", "nombre_structures": "6", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.524613", "longitude": "5.439827"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8ques Orl\u00e9ans", "adresse": "1 place Gambetta", "code_postal": "45100", "ville": "Orl\u00e9ans", "departement": "Loiret", "region": "Centre-Val de Loire", "pays": "France", "lien": "https://mediatheques.orleans-metropole.fr/", "nombre_structures": "6", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "47.90731", "longitude": "1.900591"}, {"nom": "Escales - R\u00e9seau des m\u00e9diath\u00e8ques de la communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration de Saint-Di\u00e9-des-Vosges", "adresse": "11 rue Saint-Charles", "code_postal": "88100", "ville": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges", "departement": "Vosges", "region": "Grand Est", "pays": "France", "lien": "https://escales.saint-die-des-vosges.fr/", "nombre_structures": "6", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.28835", "longitude": "6.951432"}, {"nom": "La Biblioth\u00e8que Saint-Herblain", "adresse": "17 rue Fran\u00e7ois Rabelais", "code_postal": "44800", "ville": "Saint\u2010Herblain", "departement": "Loire-Atlantique", "region": "Pays de la Loire", "pays": "France", "lien": "https://la-bibliotheque.com/", "nombre_structures": "6", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "47.230397", "longitude": "-1.615328"}, {"nom": "Biblioth\u00e8ques de l'Universit\u00e9 C\u00f4te d'Azur ", "adresse": "25 av. Fran\u00e7ois Mitterrand", "code_postal": "06300", "ville": "Nice", "departement": "Alpes-Maritimes", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "pays": "France", "lien": "https://bu.univ-cotedazur.fr/", "nombre_structures": "7", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.709789", "longitude": "7.289378"}, {"nom": "Biblioth\u00e8ques de Saint-Paul", "adresse": "110, bd du front de mer", "code_postal": "97864", "ville": "Saint-Paul", "departement": "R\u00e9union", "region": "R\u00e9union", "pays": "France", "lien": "https://www.mairie-saintpaul.re/bibliotheques-mediabus/", "nombre_structures": "7", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "-20.998155", "longitude": "55.279188"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que Istres Ouest Provence ", "adresse": "Av. Radolfzell", "code_postal": "13800", "ville": "Istres", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "pays": "France", "lien": "https://www.mediathequeouestprovence.fr/accueil", "nombre_structures": "7", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.498939", "longitude": "4.98499"}, {"nom": "R\u00e9seau des Conservatoires d'Est Ensemble", "adresse": "36, rue Pierre Et Marie Curie", "code_postal": "93170", "ville": "Bagnolet", "departement": "Seine-Saint-Denis", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://www.est-ensemble.fr/conservatoire-de-musique-bagnolet", "nombre_structures": "7", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.870338", "longitude": "2.4239"}, {"nom": "Universit\u00e9 de Tours - Biblioth\u00e8ques Universitaires", "adresse": "2 T, rue des Ursulines", "code_postal": "37000", "ville": "Tours", "departement": "Indre-et-Loire", "region": "Centre-Val de Loire", "pays": "France", "lien": "https://bibliotheques.univ-tours.fr/", "nombre_structures": "7", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "47.394655", "longitude": "0.69779"}, {"nom": "La F\u00e9e Verte - M\u00e9diath\u00e8que intercommunale et son r\u00e9seau", "adresse": "7 rue Joliot Curie", "code_postal": "38690", "ville": "Le Grand-Lemps", "departement": "Is\u00e8re", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://www.la-fee-verte.fr/", "nombre_structures": "8", "services": "P", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "45.399476", "longitude": "5.420423"}, {"nom": "Agorame - R\u00e9seau des m\u00e9diath\u00e8ques et de lecture publique de l'agglom\u00e9ration montargoise", "adresse": "2 rue Franklin Roosevelt", "code_postal": "45203", "ville": "Montargis", "departement": "Loiret", "region": "Centre-Val de Loire", "pays": "France", "lien": "https://www.agorame.fr/", "nombre_structures": "8", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.001619", "longitude": "2.733847"}, {"nom": "R\u00e9seau des M\u00e9diath\u00e8ques de Brest", "adresse": "25, rue de Pontaniou", "code_postal": "29200", "ville": "Brest", "departement": "Finist\u00e8re", "region": "Bretagne", "pays": "France", "lien": "https://bibliotheque.brest-metropole.fr/iguana/www.main.cls?surl=brest", "nombre_structures": "8", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.389397", "longitude": "-4.499237"}, {"nom": "R\u00e9seau Ept Vall\u00e9e Sud Grand Paris ", "adresse": "24 rue B\u00e9ranger", "code_postal": "92240", "ville": "Malakoff", "departement": "Hauts-de-Seine", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://www.valleesud.fr/fr/les-mediatheques", "nombre_structures": "8", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.820594", "longitude": "2.301064"}, {"nom": "Biblioth\u00e8ques de Marseille", "adresse": "58 cr Belsunce", "code_postal": "13001", "ville": "Marseille", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "pays": "France", "lien": "https://www.bmvr.marseille.fr/", "nombre_structures": "9", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.298966", "longitude": "5.376657"}, {"nom": "Biblioth\u00e8ques universitaires Universit\u00e9 Grenoble Alpes", "adresse": "915 av. Centrale", "code_postal": "38400", "ville": "Saint-Martin-d'H\u00e8res", "departement": "Is\u00e8re", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://bibliotheques.univ-grenoble-alpes.fr/sid/accueil-bibliotheques-986190.kjsp", "nombre_structures": "9", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "45.192007", "longitude": "5.769382"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8ques et ludoth\u00e8ques Grand Poitiers Centre", "adresse": "4 Rue de l'Universit\u00e9", "code_postal": "86000", "ville": "Poitiers", "departement": "Vienne", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "pays": "France", "lien": "https://www.mediatheques-grandpoitiers.fr/", "nombre_structures": "9", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "46.584166", "longitude": "0.343097"}, {"nom": "Id\u00e9lire Le r\u00e9seau des biblioth\u00e8ques des Quatre Rivi\u00e8res", "adresse": "Chemin de la ferme Saillet", "code_postal": "74250", "ville": "Fillinges", "departement": "Haute-Savoie", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://bibliotheque.cc4r.fr/", "nombre_structures": "10", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "46.163139", "longitude": "6.342776"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que municipale de Lille", "adresse": "34 rue Edouard Delesalle", "code_postal": "59000", "ville": "Lille", "departement": "Nord", "region": "Hauts-de-France", "pays": "France", "lien": "https://bm-lille.fr/", "nombre_structures": "10", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "50.63276", "longitude": "3.066432"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que universitaire Universit\u00e9 de Reims Champagne-Ardennes", "adresse": "Av. Fran\u00e7ois Mauriac", "code_postal": "51100", "ville": "Reims", "departement": "Marne", "region": "Grand Est", "pays": "France", "lien": "https://www.univ-reims.fr/bu/", "nombre_structures": "10", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "49.237647", "longitude": "4.00405"}, {"nom": "Biblioth\u00e8ques de Sorbonne Universit\u00e9", "adresse": "17 rue de la Sorbonne", "code_postal": "75005", "ville": "Paris", "departement": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://www.sorbonne-universite.fr/bu", "nombre_structures": "11", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.848904", "longitude": "2.343138"}, {"nom": "Communaut\u00e9 de communes Sa\u00f4ne-Beaujolais", "adresse": "3 bd Joseph Rosselli", "code_postal": "69220", "ville": "Belleville-en-Beaujolais", "departement": "Rh\u00f4ne", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "http://www.ccsb-saonebeaujolais.fr/fr/information/9184/reseau-mediatheques", "nombre_structures": "11", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "46.106548", "longitude": "4.746646"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que du Grand Narbonne", "adresse": "Esplanade Andre Malraux", "code_postal": "11100", "ville": "Narbonne", "departement": "Aude", "region": "Occitanie", "pays": "France", "lien": "https://mediatheques.legrandnarbonne.com/", "nombre_structures": "11", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.595282", "longitude": "2.479787"}, {"nom": "Les m\u00e9diath\u00e8ques de Rennes - M\u00e9tropole", "adresse": "32 rue de la Marbaudais", "code_postal": "35000", "ville": "Rennes", "departement": "Ille-et-Vilaine", "region": "Bretagne", "pays": "France", "lien": "https://www.lesmediatheques-rennesmetropole.fr", "nombre_structures": "12", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.126597", "longitude": "-1.662556"}, {"nom": "R\u00e9seau des M\u00e9diath\u00e8ques de Pau - B\u00e9arn - Pyr\u00e9n\u00e9es ", "adresse": "place Marguerite Laborde", "code_postal": "64000", "ville": "Pau", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "pays": "France", "lien": "https://mediatheques.agglo-pau.fr/", "nombre_structures": "12", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.300097", "longitude": "-0.367723"}, {"nom": "R\u00e9seau des Biblioth\u00e8ques Cergy-Pontoise Agglo", "adresse": "Parvis de la Prefecture", "code_postal": "95800", "ville": "Cergy", "departement": "Val-d'Oise", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://www.bibliotheques.cergypontoise.fr/", "nombre_structures": "14", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "49.036065", "longitude": "2.077578"}, {"nom": "R\u00e9seau des Biblioth\u00e8ques d'Est Ensemble", "adresse": "18 rue Adelaide Lahaye", "code_postal": "93170", "ville": "Bagnolet", "departement": "Seine-Saint-Denis", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://www.bibliotheques-estensemble.fr/index.php", "nombre_structures": "14", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.867755", "longitude": "2.416649"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8ques Valence Romans Agglo", "adresse": "place Charles Hu Charles Huguenel", "code_postal": "26000", "ville": "Valence", "departement": "Dr\u00f4me", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://mediatheques.valenceromansagglo.fr/", "nombre_structures": "15", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "44.934461", "longitude": "4.892327"}, {"nom": "R\u00e9seau des m\u00e9diath\u00e8ques Montpellier 3 M", "adresse": "240 rue de l'acropole", "code_postal": "34090", "ville": "Montpellier", "departement": "H\u00e9rault", "region": "Occitanie", "pays": "France", "lien": "https://mediatheques.montpellier3m.fr/", "nombre_structures": "15", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "46.520129", "longitude": "1.501824"}, {"nom": "R\u00e9seau des M\u00e9diath\u00e8ques de Niort Agglo", "adresse": "15 rue de l'h\u00f4tel de Ville", "code_postal": "79000", "ville": "Niort", "departement": "Deux-S\u00e8vres", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "pays": "France", "lien": "https://mediatheques.niortagglo.fr/", "nombre_structures": "16", "services": "P", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "46.324258", "longitude": "-0.463932"}, {"nom": "R\u00e9seau des m\u00e9diath\u00e8ques Paris-Saclay", "adresse": "esplanade de la Republique", "code_postal": "91940", "ville": "Les Ulis", "departement": "Essonne", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://mediatheques.paris-saclay.com/", "nombre_structures": "16", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.681891", "longitude": "2.169998"}, {"nom": "R\u00e9seau des biblioth\u00e8ques d'Annonay", "adresse": "70 avenue de l'europe", "code_postal": "07100", "ville": "Annonay", "departement": "Ard\u00e8che", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://bibliotheques.annonayrhoneagglo.fr/index.php", "nombre_structures": "17", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "45.245817", "longitude": "4.668297"}, {"nom": "R\u00e9seau des biblioth\u00e8ques de la ville du Havre", "adresse": "17 rue Jules Lecesne", "code_postal": "76610", "ville": "Le Havre", "departement": "Seine-Maritime", "region": "Normandie", "pays": "France", "lien": "https://bibliotheques.lehavre.fr/", "nombre_structures": "17", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "49.494009", "longitude": "0.111231"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que municipale de Lyon", "adresse": "30 bd Marius Vivier Merle", "code_postal": "69431", "ville": "Lyon", "departement": "Rh\u00f4ne", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://www.bm-lyon.fr/", "nombre_structures": "17", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "45.760248", "longitude": "4.857864"}, {"nom": "Conservatoire de musique et de danse des Landes", "adresse": "175 place de la Caserne Bosquet", "code_postal": "40000", "ville": "Mont de Marsan", "departement": "Landes", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "pays": "France", "lien": "https://www.conservatoire40.fr/", "nombre_structures": "18", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "Le Grand Nord P\u00f4le Culturel du Pays de Mayenne", "adresse": "Esplanade Fran\u00e7ois Mitterrand", "code_postal": "53100", "ville": "Mayenne", "departement": "Mayenne", "region": "Pays de la Loire", "pays": "France", "lien": "https://www.legrandnord.fr/", "nombre_structures": "18", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "R\u00e9seau des m\u00e9diath\u00e8ques Durance Luberon Verdon", "adresse": "rue du Mont d'or", "code_postal": "04100", "ville": "Manosque", "departement": "Alpes-de-Haute-Provence", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "pays": "France", "lien": "https://lamediatheque04.fr/", "nombre_structures": "18", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.836197", "longitude": "5.799944"}, {"nom": "Les M\u00e9diath\u00e8ques Terre Atlantique", "adresse": "place de G place du Gohlerez", "code_postal": "56400", "ville": "Auray", "departement": "Morbihan", "region": "Bretagne", "pays": "France", "lien": "https://www.mediatheques-terre-atlantique.fr/", "nombre_structures": "21", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "adresse": "1 all. Jacques Chaban-Delmas", "code_postal": "31506", "ville": "Toulouse", "departement": "Haute-Garonne", "region": "Occitanie", "pays": "France", "lien": "https://www.bibliotheque.toulouse.fr/", "nombre_structures": "22", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.61026", "longitude": "1.455431"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8ques de la m\u00e9tropole clermontoise", "adresse": "17 rue Bardoux", "code_postal": "63100", "ville": "Clermont-Ferrand", "departement": "Puy-de-D\u00f4me", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://bibliotheques-clermontmetropole.eu/iguana/www.main.cls", "nombre_structures": "22", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "45.787475", "longitude": "3.060006"}, {"nom": "Biblioth\u00e8ques Amiens M\u00e9tropole", "adresse": "50 rue de la R\u00e9publique", "code_postal": "80000", "ville": "Amiens", "departement": "Somme", "region": "Hauts-de-France", "pays": "France", "lien": "https://bibliotheques.amiens.fr/", "nombre_structures": "24", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "49.889799", "longitude": "2.295564"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8ques Plaine Commune", "adresse": "4 place Legion Honneur", "code_postal": "93210", "ville": "Saint-Denis", "departement": "Seine-Saint-Denis", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://www.mediatheques-plainecommune.fr/", "nombre_structures": "24", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.934797", "longitude": "2.358082"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8ques de la Martinique", "adresse": "17 avenue Saint John Perse, Morne Tartenson", "code_postal": "97200", "ville": "Fort-de-France", "departement": "Martinique", "region": "Martinique", "pays": "France", "lien": "http://mediatheques.collectivitedemartinique.mq/", "nombre_structures": "29", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "14.60679", "longitude": "-61.079722"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8ques Roissy Pays de France", "adresse": "4 all\u00e9e Andr\u00e9-benoist", "code_postal": "77410", "ville": "Claye-Souilly", "departement": "Ile-de-France", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://mediatheques.roissypaysdefrance.fr/", "nombre_structures": "29", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.947151", "longitude": "2.6874"}, {"nom": "Ari\u00e8ge La Biblioth\u00e8que D\u00e9partementale", "adresse": "3 chem. de la Montagne", "code_postal": "09000", "ville": "Foix", "departement": "Ari\u00e8ge", "region": "Occitanie", "pays": "France", "lien": "http://bda.ariege.fr/", "nombre_structures": "41", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "42.955383", "longitude": "1.604563"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que num\u00e9rique de Charente", "adresse": "2 all\u00e9e Les Glamots", "code_postal": "16440", "ville": "Roullet-Saint-Est\u00e8phe", "departement": "Charente", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "pays": "France", "lien": "https://sdl16.lacharente.fr/default/", "nombre_structures": "46", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "45.579908", "longitude": "0.043248"}, {"nom": "Le R\u00e9seau GPS&O des biblioth\u00e8ques", "adresse": "1 place la Jamais Contente", "code_postal": "78260", "ville": "Ach\u00e8res", "departement": "Yvelines", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://guillemette.gpseo.fr/", "nombre_structures": "50", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.960467", "longitude": "2.070133"}, {"nom": "Biblioth\u00e8ques de Paris", "adresse": "10 pass. de la Canop\u00e9e", "code_postal": "75001", "ville": "Paris", "departement": "Paris", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://bibliotheques.paris.fr/", "nombre_structures": "67", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.861819", "longitude": "2.347644"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que d\u00e9partementale des Alpes de Haute Provence", "adresse": "7 rue Colonel Payan", "code_postal": "04000", "ville": "Digne-les-Bains", "departement": "Alpes de Haute Provence", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "pays": "France", "lien": "https://lamediatheque04.fr/", "nombre_structures": "68", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "44.091687", "longitude": "6.234144"}, {"nom": "Cam\u00e9lia 55 - M\u00e9diat\u00e8que d\u00e9partementale de la Meuse", "adresse": "2 rue du Port", "code_postal": "55000", "ville": "Bar-le-Duc", "departement": "Meuse", "region": "Grand Est", "pays": "France", "lien": "https://camelia55.meuse.fr/", "nombre_structures": "70", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.778182", "longitude": "5.155687"}, {"nom": "Eureka Val-de-Marne", "adresse": "121 avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "code_postal": "94000", "ville": "Cr\u00e9teil", "departement": "Val-de-Marne", "region": "\u00cele-de-France", "pays": "France", "lien": "https://eureka.valdemarne.fr/", "nombre_structures": "76", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.798799", "longitude": "2.450244"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que d\u00e9partementale des Hautes-Alpes", "adresse": "11 chem. des Matins Calmes", "code_postal": "05000", "ville": "Gap", "departement": "Hautes-Alpes", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "pays": "France", "lien": "https://bibliotheques.hautes-alpes.fr/", "nombre_structures": "92", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "44.539083", "longitude": "6.057862"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que d\u00e9partementale Claude Simon - Pyr\u00e9n\u00e9es Orientales", "adresse": "Avenue de la C\u00f4te Vermeille", "code_postal": "66300", "ville": "Thuir", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "region": "Occitanie", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque66.cd66.fr/", "nombre_structures": "96", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "42.629179", "longitude": "2.76401"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que D\u00e9partementale du Var", "adresse": "20 rue Pr\u00e9sident Robert Schuman", "code_postal": "83000", "ville": "Toulon", "departement": "Var", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.var.fr/reseau-des-bibliotheques", "nombre_structures": "106", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.113176", "longitude": "5.938165"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que d\u00e9partementale des Ardennes ", "adresse": "4 rue Georges Brassens", "code_postal": "08000", "ville": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "departement": "Ardennes", "region": "Grand Est", "pays": "France", "lien": "https://bda.cd08.fr/", "nombre_structures": "110", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "49.788131", "longitude": "4.7165"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que d\u00e9partementale du Lot et Garonne", "adresse": "23 rue Etienne Marcel", "code_postal": "47300", "ville": "Villeneuve-sur-Lot", "departement": "Lot-et-Garonne", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "pays": "France", "lien": "http://www.mediatheque.lotetgaronne.fr/le-reseau-des-bibliotheques/carte-du-reseau", "nombre_structures": "110", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "44.409314", "longitude": "0.703611"}, {"nom": "Service Livre et Lecture de Vaucluse", "adresse": "2 bis rue Laboureur", "code_postal": "84000", "ville": "Avignon", "departement": "Vaucluse", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "pays": "France", "lien": "https://sll.vaucluse.fr/", "nombre_structures": "113", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.946368", "longitude": "4.807002"}, {"nom": "La M\u00e9diath\u00e8que D\u00e9partementale Dr\u00f4me Proven\u00e7ale ", "adresse": "76 rue de la For\u00eat", "code_postal": "26 000", "ville": "Valence", "departement": "Dr\u00f4me", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.ladrome.fr/bibliotheques/", "nombre_structures": "116", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "44.919927", "longitude": "4.916367"}, {"nom": "La Biblioth\u00e8que du Calvados", "adresse": "Chem. de Longueville", "code_postal": "14860", "ville": "Ranville", "departement": "Calvados", "region": "Normandie", "pays": "France", "lien": "https://bibliotheque.calvados.fr/", "nombre_structures": "118", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "49.233798", "longitude": "-0.258566"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que D\u00e9partementale de la Somme", "adresse": "10 chem. du Thil", "code_postal": "80000", "ville": "Amiens", "departement": "Somme", "region": "Hauts-de-France", "pays": "France", "lien": "https://bibliotheque.somme.fr/", "nombre_structures": "120", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "49.875433", "longitude": "2.26498"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que D\u00e9partementale de l'Aisne", "adresse": "Av. du Mar\u00e9chal Foch", "code_postal": "02000", "ville": "Laon", "departement": "Aisne", "region": "Hauts-de-France", "pays": "France", "lien": "https://bibliotheque.aisne.com/", "nombre_structures": "128", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "49.555645", "longitude": "3.604404"}, {"nom": "Biblioth\u00e8ques publiques en Province de Li\u00e8ge ", "adresse": "15 rue des Croisiers", "code_postal": "4000", "ville": "Li\u00e8ge", "departement": null, "region": null, "pays": "Belgique", "lien": "https://www.provincedeliege.be/fr/bibliotheques", "nombre_structures": "140", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "50.638926749999996", "longitude": "5.574214376036441"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que d\u00e9partementale du Cantal ", "adresse": "45 boulevard de Canteloube", "code_postal": "15000", "ville": "Aurillac", "departement": "Cantal", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://culture.cantal.fr/mediatheque/offre-culturelle", "nombre_structures": "147", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "44.904314", "longitude": "2.428827"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que num\u00e9rique du Lot", "adresse": "Place des Consuls", "code_postal": "46000", "ville": "Cahors", "departement": "Lot", "region": "Occitanie", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque-numerique.lot.fr/", "nombre_structures": "152", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "44.45516", "longitude": "1.437613"}, {"nom": "Moselia R\u00e9seau des biblioth\u00e8ques de Moselle", "adresse": "13 place de l'\u00e9glise", "code_postal": "57050", "ville": "Longeville-L\u00e8s-Metz", "departement": "Moselle", "region": "Grand Est", "pays": "France", "lien": "https://moselia.moselle.fr/", "nombre_structures": "154", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "49.113218", "longitude": "6.153901"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que d\u00e9partementale du Cher", "adresse": "rue Victor Hugo", "code_postal": "18250", "ville": "Henrichemont", "departement": "Cher", "region": "Centre-Val de Loire", "pays": "France", "lien": "https://www.lecturepublique18.fr/", "nombre_structures": "171", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "47.304484", "longitude": "2.522737"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que d\u00e9partementale num\u00e9rique de Haute-Garonne", "adresse": "611 rue Buissonni\u00e8re", "code_postal": "31670", "ville": "Lab\u00e8ge", "departement": "Haute-Garonne", "region": "Occitanie", "pays": "France", "lien": "https://media31.mediatheques.fr/", "nombre_structures": "172", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.53692", "longitude": "1.522168"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que D\u00e9partementale de la Haute-Loire ", "adresse": "9 rue Paule Gravejal", "code_postal": "43000", "ville": "Puy-en-Velay", "departement": "Haute-Loire", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://mdhl.mediatheques.fr/", "nombre_structures": "186", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "45.039714", "longitude": "3.902422"}, {"nom": "Les m\u00e9diath\u00e8ques aveyronnaises", "adresse": "7 rue Camille Douls", "code_postal": "12003", "ville": "Rodez", "departement": "Aveyron", "region": "Occitanie", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.aveyron.fr/", "nombre_structures": "189", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "44.349601", "longitude": "2.576995"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que Num\u00e9rique Loire ", "adresse": "place Saint Philibert", "code_postal": "42190", "ville": "Charlieu", "departement": "Loire", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.loire.fr/medias/", "nombre_structures": "194", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "46.158416", "longitude": "4.170535"}, {"nom": "Biblioth\u00e8ques de Sa\u00f4ne-et-Loire", "adresse": "81 chem. des Pr\u00e9s", "code_postal": "71850", "ville": "Charnay-l\u00e8s-M\u00e2con", "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "pays": "France", "lien": "https://www.bibliotheques71.fr/", "nombre_structures": "225", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "46.305584", "longitude": "4.800429"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que num\u00e9rique du Puy-de-D\u00f4me ", "adresse": "rue du Puits du Manoir", "code_postal": "63700", "ville": "Saint-\u00c9loy-les-Mines", "departement": "Puy-de-D\u00f4me", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque-numerique.puy-de-dome.fr/", "nombre_structures": "226", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "46.167431", "longitude": "2.84605"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que d\u00e9partementale de l'Ard\u00e8che", "adresse": "482 chem. de Many", "code_postal": "07000", "ville": "Veyras", "departement": "Ard\u00e8che", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://lecture.ardeche.fr/", "nombre_structures": "228", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "44.725192", "longitude": "4.567306"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que D\u00e9partementale de l'Oise", "adresse": "3 Cour des Lettres", "code_postal": "60000", "ville": "Beauvais", "departement": "Oise", "region": "Hauts-de-France", "pays": "France", "lien": "https://mdo.oise.fr/", "nombre_structures": "229", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "49.433741", "longitude": "2.087282"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que du Finist\u00e8re", "adresse": "12 rue Turgot", "code_postal": "29000", "ville": "Quimper", "departement": "Finist\u00e8re", "region": "Bretagne", "pays": "France", "lien": "https://biblio.finistere.fr/", "nombre_structures": "231", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.015032", "longitude": "-4.092438"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que d\u00e9partementale de C\u00f4te d'Or", "adresse": "10 rue de la Redoute", "code_postal": "21850", "ville": "Saint-Apollinaire", "departement": "C\u00f4te d'Or", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.cotedor.fr/", "nombre_structures": "194", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "47.338738", "longitude": "5.07354"}, {"nom": "PointCulture", "adresse": "50 avenue Franklin Roosevelt", "code_postal": "1050", "ville": "Bruxelles", "departement": null, "region": null, "pays": "Belgique", "lien": "https://www.pointculture.be/", "nombre_structures": "6", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "50.8114597", "longitude": "4.3821275"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8ques Roannais Agglom\u00e9ration", "adresse": "30 avenue de Paris", "code_postal": "42300", "ville": "Roanne", "departement": "Loire", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "http://www.mediathequesroannaisagglomeration.fr/", "nombre_structures": "4", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "46.044525", "longitude": "4.071208"}, {"nom": "R\u00e9seau des biblioth\u00e8ques Loud\u00e9ac communaut\u00e9 - Bretagne Centre", "adresse": "4-6 Boulevard de la Gare", "code_postal": "22600", "ville": "Loud\u00e9ac", "departement": "C\u00f4tes d'Armor", "region": "Bretagne", "pays": "France", "lien": "https://www.bretagnecentrebiblio.bzh/", "nombre_structures": "37", "services": "A", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.177954", "longitude": "-2.759914"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que Num\u00e9rique Alsace Collectivit\u00e9 Europ\u00e9enne", "adresse": "40 Grand rue", "code_postal": "67110", "ville": "Gundershoffen", "departement": "Bas-Rhin", "region": "Grand Est", "pays": "France", "lien": "https://bibliotheque.alsace.eu/", "nombre_structures": "293", "services": "AP", "prospect": "non", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.906249", "longitude": "7.659449"}, {"nom": "M\u00e9diath\u00e8que Louis Aragon - Le Mans", "adresse": "54 Rue du Port", "code_postal": "72000", "ville": "Le Mans", "departement": "Sarthe", "region": "Pays de la Loire", "pays": "France", "lien": "https://mediatheques.lemans.fr/iguana/www.main.cls?SUrl=MLM2ACCUEIL", "nombre_structures": "5", "services": "AP", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "48.002637", "longitude": "0.19288"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que municipale de Belfort", "adresse": "Place Jacques-Chirac", "code_postal": "90000", "ville": "Belfort", "departement": "Territoire de Belfort", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "pays": "France", "lien": "https://bm.mairie-belfort.fr/", "nombre_structures": "4", "services": "A", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "43.612498", "longitude": "3.870225"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que nationale du Luxembourg", "adresse": "37D Av. John F. Kennedy", "code_postal": "1855", "ville": "Kirchberg", "departement": null, "region": null, "pays": "Luxembourg", "lien": "http://www.bnl.lu/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "49.62989735", "longitude": "6.16505012830717"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que et Archives nationales du Qu\u00e9bec", "adresse": "475 Boul. de Maisonneuve E", "code_postal": "QC H2L 5C4", "ville": "Montr\u00e9al", "departement": null, "region": null, "pays": "Canada", "lien": "https://www.banq.qc.ca/", "nombre_structures": "1", "services": "A", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": null, "longitude": null}, {"nom": "Biblioth\u00e8ques de Grenoble et de l'Is\u00e8re", "adresse": "10 Rue de la R\u00e9publique", "code_postal": "38000", "ville": "Grenoble", "departement": "Is\u00e8re", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://www.bm-grenoble.fr/", "nombre_structures": "168", "services": "A", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "45.190361", "longitude": "5.729162"}, {"nom": "Biblioth\u00e8que d\u00e9partementale de l'Ain", "adresse": "31, rue Juliette R\u00e9camier", "code_postal": "01000", "ville": "Bourg-en-Bresse", "departement": "Ain", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "pays": "France", "lien": "https://lecture.ain.fr/", "nombre_structures": "200", "services": "AP", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "46.214166", "longitude": "5.239262"}, {"nom": "R\u00e9seau des biblioth\u00e8ques de Saint Nazaire", "adresse": "6 Rue Auguste Baptiste Lechat", "code_postal": "44600", "ville": " Saint-Nazaire", "departement": "Loire Atlantique", "region": "Pays de la Loire", "pays": "France", "lien": "https://mediatheque.mairie-saintnazaire.fr/", "nombre_structures": "4", "services": "AP", "prospect": "oui", "carte": "oui", "action": "PAD", "latitude": "47.279459", "longitude": "-2.217548"}], [{"lastupdate": "24/10/2023 11:22:33"}]]